<?xml version="1.0"  encoding="utf-8"?>
<resources
xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="gigabyteShort">GB</string>
    <string name="terabyteShort">TB </string>
    <string name="petabyteShort">PB</string>
    <string name="emptyPhoneNumber">(ဖုန္းနံပါတ္မ႐ွိ)</string>
    <string name="unknownName">မသိ</string>
    <string name="defaultVoiceMailAlphaTag">အသံေမးလ္</string>
    <string name="mmiError">ခ်ိတ္ဆက္မႈျပႆနာ သို႔မဟုတ္ မမွန္ကန္ေသာ MMI ကုဒ္</string>
    <string name="serviceEnabled">၀န္ေဆာင္မႈကို ဖြင့္ထားျပီး</string>
    <string name="serviceEnabledFor">၀န္ေဆာင္မႈကို ဖြင့္ထားျပီး:</string>
    <string name="serviceDisabled">၀န္ေဆာင္မႈပိတ္ထားျပီး</string>
    <string name="serviceRegistered">စာရင္းသြင္းျခင္းေအာင္ျမင္</string>
    <string name="serviceErased">ဖ်က္ျခင္းေအာင္ျမင္</string>
    <string name="passwordIncorrect">စကား၀ွက္မမွန္ကန္ပါ</string>
    <string name="passwordChange" msgid="">"စကား၀ွက္ေျပာင္းလဲျပီး"</string>
    <string name="mmiComplete">MMI ျပီးဆံုး</string>
    <string name="badPin">သင္႐ုိက္ထားေသာ PIN အေဟာင္းသည္ မမွန္ကန္ပါ</string>
    <string name="badPin2">သင္႐ုိက္ထားေသာ PIN2 အေဟာင္းသည္ မမွန္ကန္ပါ။</string>
    <string name="badPuk">သင္႐ုိက္ထားေသာ PUK မမွန္ကန္ပါ</string>
    <string name="badPuk2">သင္႐ုိက္ထားေသာ PUK2 မမွန္ကန္ပါ</string>
    <string name="mismatchPin">သင္ထည့္ထားေသာ PIN နံပါတ္မတူညီပါ</string>
    <string name="mismatchPin2">သင္ထည့္ထားေသာ PIN2 နံပါတ္မတူညီပါ</string>
    <string name="mismatchPuk">သင္ထည့္ထားေသာ PUK မတူညီပါ</string>
    <string name="mismatchPuk2">သင္ထည့္ထားေသာ PUK2 မတူညီပါ</string>
    <string name="invalidPin">နံပါတ္ 4 မွ 8 အထိ႐ွိေသာ PIN ကို ႐ိုက္ပါ</string>
    <string name="invalidPuk">နံပါတ္ 8 အထိ႐ွိေသာ PUK ကို ႐ိုက္ပါ</string>
    <string name="needPuk">သင့္ SIM ကဒ္ကို PUK ျဖင့္ ေသာ့ခတ္ထားသည္။ ေသာ့ဖြင့္ရန္ PUK ကုဒ္႐ုိက္ပါ</string>
    <string name="needPuk2">SIM ကဒ္ပိတ္ဆို႔ထားျခင္းကို ဖ်က္ရန္ PUK2 ကို ႐ိုက္ပါ</string>
    <string name="needPinLock">PIN လုိအပ္ခ်က္အဆင္အျပင္မ်ားကို PIN ေသာ့ခတ္ျပီးသို႔ ေျပာင္းမည္</string>
    <string name="ClipMmi">ေခၚဆိုသူ ID</string>
    <string name="ClirMmi">အထြက္ေခၚဆိုသူ ID</string>
    <string name="ColpMmi">လုိင္းခြဲျခားသတ္မွတ္မႈျပသခ်က္ခ်ိတ္ဆက္ျပီး</string>
    <string name="ColrMmi">လုိင္းခြဲျခားသတ္မွတ္မႈတားျမစ္ခ်က္ခ်ိတ္ဆက္ျပီး</string>
    <string name="CfMmi">လိုင္းလႊဲေနဆဲ</string>
    <string name="UnConditionCfMmi" msgid="">"ခ်က္ခ်င္းလိုင္းလႊဲျခင္း"</string>
    <string name="BusyCfMmi" msgid="">"မအားပါက လုိင္းလႊဲပါ"</string>
    <string name="NoReplyCfMmi" msgid="">"မေျဖပါက လိုင္းလႊဲပါ"</string>
    <string name="NotReachCfMmi" msgid="">"ေခၚဆို၍မရပါက လိုင္းလႊဲပါ"</string>
    <string name="AllCfMmi" msgid="">"ဖုန္းေခၚဆိုမႈအားလံုးကို လုိင္းလႊဲမည္"</string>
    <string name="ConditionCfMmi" msgid="">"အခ်က္ေပးျပီးမွ လုိင္းလႊဲျခင္း"</string>
    <string name="CwMmi">ေကျးဇူးြပု၍ခဏေဆာင့်ပါ</string>
    <string name="BaMmi">ေခါ်ဆိုမှုကို်ထားစီးြခင်း</string>
    <string name="BaocMmi" msgid="">"အထြက္ေခၚဆိုမႈအားလံုးတားျမစ္မည္"</string>
    <string name="BaoicMmi" msgid="">"ျပည္ပအထြက္ေခၚဆိုမႈအားလံုးတားျမစ္မည္"</string>
    <string name="BaoicxhMmi" msgid="">"မိမိႏိုင္ငံမွအပ ျပည္ပအထြက္ေခၚဆိုမႈအားလံုး တားျမစ္မည္"</string>
    <string name="BaicMmi" msgid="">"အ၀င္ေခၚဆိုမႈအားလံုးတားျမစ္မည္"</string>
    <string name="BaicrMmi" msgid="">"ျပည္ပဧရိယာကြန္ယက္ခ်ိတ္ဆက္စဥ္ အ၀င္ေခၚဆိုမႈအားလံုး တားျမစ္မည္"</string>
    <string name="BaallMmi" msgid="">"အေျခခံ၀န္ေဆာင္မႈမ်ားအားလံုးအတြက္ တားျမစ္ထားေသာဖုန္းေခၚဆိုမႈအားလံုး"</string>
    <string name="BamoMmi" msgid="">"အေျခခံ၀န္ေဆာင္မႈမ်ားအားလံုးအတြက္ အထြက္ဖုန္းေခၚဆိုမႈအားလံုး"</string>
    <string name="BamtMmi" msgid="">"အေျခခံ၀န္ေဆာင္မႈမ်ားအားလံုးအတြက္ အ၀င္ဖုန္းေခၚဆိုမႈအားလံုး"</string>
    <string name="ActiveUnconCf">ခ်က္ခ်င္းလိုင္းလႊဲျပီး</string>
    <string name="ActiveConCf">အခ်က္ေပးျပီးလုိင္းလႊဲျပီး</string>
    <string name="CallForwarded">လုိင္းလႊဲျပီး</string>
    <string name="CallWaiting">ေကျးဇူးြပု၍ခဏေဆာင့်ပါ</string>
    <string name="CugCall" msgid="">"သတ္မွတ္ထားေသာ အသင္း၀င္မ်ားႏွင့္သာ ဆက္သြယ္ႏိုင္ေသာ ဖုန္းေခၚဆိုမႈ"</string>
    <string name="OutCallBarred" msgid="">"အထြက္ေခၚဆိုမႈတားျမစ္ျပီး"</string>
    <string name="InCallBarred" msgid="">"အ၀င္ေခၚဆိုမႈတားျမစ္ျပီး"</string>
    <string name="ClirRejected" msgid="">"အမည္မေပၚေသာ ဖုန္းေခၚဆိုမႈကို ပယ္ခ်ျပီး"</string>
    <string name="ForwardedCall">လုိင္းလႊဲေခၚဆိုမႈ</string>
    <string name="CallRetrieved" msgid="">"ဖုန္းေခၚဆိုမႈျပန္လည္ရယူျပီး"</string>
    <string name="MultiCall" msgid="">"အုပ္စုလိုက္ဖုန္းေခၚဆိုမႈ"</string>
    <string name="HoldCallReleased" msgid="">"ကုိင္ထားေသာဖုန္းကိုျဖဳတ္ခ်ျပီး"</string>
    <string name="ConnectingEct" msgid="">"ECT သို႔ခ်ိတ္ဆက္ဆဲ"</string>
    <string name="ConnectedEct" msgid="">"ECT သို႔ခ်ိတ္ဆက္ျပီး"</string>
    <string name="IncomingCallForwarded" msgid="">"ေနာက္ထပ္အ၀င္ဖုန္းေခၚဆိုမႈအားလုိင္းလႊဲျပီး"</string>
    <string name="PwdMmi">စကား၀ွက္ေျပာင္းလဲမႈ</string>
    <string name="PinMmi">PIN ေျပာင္းလဲမႈ</string>
    <string name="Pin2Mmi">"PIN2 ေျပာင္းမည္"</string>
    <string name="PukMmi">"PIN ေျပာင္းမည္"</string>
    <string name="Puk2Mmi">"PIN2 ေသာ့ဖြင့္မည္"</string>
    <string name="CnipMmi">ေခၚဆိုသည့္နံပါတ္႐ွိ</string>
    <string name="CnirMmi">ေခၚဆိုသည့္နံပါတ္ကန္႔သတ္ထား</string>
    <string name="ThreeWCMmi">သံုးေယာက္ေခၚဆိုမႈ</string>
    <string name="RuacMmi">မလိုလားေသာ အေႏွာက္အယွက္ဖုန္းေခၚဆိုမႈမ်ားကို ပယ္ခ်ျခင္း</string>
    <string name="CndMmi">ေခၚဆိုသည့္နံပါတ္ပို႔ေဆာင္မႈ</string>
    <string name="DndMmi">မေႏွာက္ယွက္ပါႏွင့္</string>
    <string name="CLIRDefaultOnNextCallOn">ေခၚဆိုသည့္ ID မူလပံုစံထား႐ွိမႈ ကန္႔သတ္ထားသည္၊ ေနာက္ေခၚဆိုမႈ - ကန္႔သတ္ထားသည္</string>
    <string name="CLIRDefaultOnNextCallOff">ေခၚဆိုသည့္ ID မူလပံုစံထား႐ွိမႈ ကန္႔သတ္ထားသည္၊ ေနာက္ေခၚဆိုမႈ - မကန္႔သတ္ထားပါ</string>
    <string name="CLIRDefaultOffNextCallOn">ေခၚဆိုသည့္ ID မူလပံုစံထား႐ွိမႈ မကန္႔သတ္ထားပါ၊ ေနာက္ေခၚဆိုမႈ - ကန္႔သတ္ထားသည္</string>
    <string name="CLIRDefaultOffNextCallOff">ေခၚဆိုသည့္ ID မူလပံုစံထား႐ွိမႈ မကန္႔သတ္ထားပါ၊ ေနာက္ေခၚဆိုမႈ - မကန္႔သတ္ထားပါ</string>
    <string name="serviceNotProvisioned">၀န္ေဆာင္မႈကို အေထာက္အပံ့မေပးပါ</string>
    <string name="CLIRPermanent">ေခၚဆိုသူ ID အဆင္အျပင္ကို ေျပာင္း၍မရပါ</string>
    <string name="RestrictedChangedTitle">၀င္ခြင့္တားျမစ္ခ်က္ေျပာင္းလဲျပီး</string>
    <string name="RestrictedOnData">ေဒတာ၀န္ေဆာင္မႈပိတ္ဆို႔ထားျပီး</string>
    <string name="RestrictedOnEmergency">အေရးေပၚ၀န္ေဆာင္မႈပိတ္ဆို႔ျပီး</string>
    <string name="RestrictedOnNormal">အသံ၀န္ေဆာင္မႈကို ပိတ္ဆို႔ထားသည္</string>
    <string name="RestrictedOnAllVoice">အသံ၀န္ေဆာင္မႈမ်ားအားလံုးကို တားျမစ္ထားျပီး</string>
    <string name="RestrictedOnSms">စာတိုမက္ေဆ့ခ်္၀န္ေဆာင္မႈကို ပိတ္ဆို႔ထားသည္</string>
    <string name="RestrictedOnVoiceData">အသံ/ေဒတာ၀န္ေဆာင္မႈမ်ားကို ပိတ္ဆို႔ထားသည္</string>
    <string name="RestrictedOnVoiceSms">အသံ/စာတိုမက္ေဆ့ခ်္၀န္ေဆာင္မႈမ်ားကို ပိတ္ဆို႔ထားသည္</string>
    <string name="RestrictedOnAll">အသံ/ေဒတာ/စာတိုမက္ေဆ့ခ်္မ်ားအားလံုးကို တားျမစ္ထားျပီး</string>
    <string name="serviceClassVoice">Voiceလက္ခံ</string>
    <string name="serviceClassData">ေဒတာ</string>
    <string name="serviceClassFAX">FAX</string>
    <string name="serviceClassSMS">SMSေရး</string>
    <string name="serviceClassDataAsync">sync မလုပ္ပါ</string>
    <string name="serviceClassDataSync">sync လုပ္မည္</string>
    <string name="serviceClassPacket">အခ်က္အလက္အစုမ်ား</string>
    <string name="roamingText0">ျပည္ပကြန္ယက္သို႔ ၀င္ေရာက္ျခင္း အခ်က္ေပးခ်က္ ဖြင့္ထား</string>
    <string name="roamingText1">ျပည္ပကြန္ယက္သို႔ ၀င္ေရာက္ျခင္း အခ်က္ေပးခ်က္ ပိတ္ထား</string>
    <string name="roamingText2">ျပည္ပကြန္ယက္သို႔ ၀င္ေရာက္ျခင္း အခ်က္ေပးခ်က္</string>
    <string name="roamingText3">အနီးအနားတြင္မ႐ွိ</string>
    <string name="roamingText4">အေဆာက္အအံုႏွင့္ေ၀းရာ</string>
    <string name="roamingText5">ျပည္ပကြန္ယက္သို႔ ၀င္ေရာက္ျခင္း - ႏွစ္သက္သည့္ စနစ္</string>
    <string name="roamingText6">ျပည္ပကြန္ယက္သို႔ ၀င္ေရာက္ျခင္း - ရ႐ွိႏိုင္သည့္ စနစ္</string>
    <string name="roamingText7">ျပည္ပကြန္ယက္သို႔ ၀င္ေရာက္ျခင္း - တြဲဖက္</string>
    <string name="roamingText8">ျပည္ပကြန္ယက္သို႔ ၀င္ေရာက္ျခင္း - Premium တြဲဖက္</string>
    <string name="roamingText9">ျပည္ပကြန္ယက္သို႔ ၀င္ေရာက္ျခင္း - ဆားဗစ္အျပည့္အ၀လုပ္ေဆာင္ခ်က္</string>
    <string name="roamingText10">ျပည္ပကြန္ယက္သို႔ ၀င္ေရာက္ျခင္း - ဆားဗစ္အနည္းငယ္ျဖင့္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္</string>
    <string name="roamingText11">ျပည္ပကြန္ယက္သို႔ ၀င္ေရာက္ျခင္းဆိုင္ရာ ေခါင္းစီးစာတန္း ဖြင့္ထားသည္</string>
    <string name="roamingText12">ျပည္ပကြန္ယက္သို႔ ၀င္ေရာက္ျခင္းဆိုင္ရာ ေခါင္းစီးစာတန္း ပိတ္ထားသည္ </string>
    <string name="roamingTextSearching">ဆားဗစ္႐ွာေနဆဲ</string>
    <string name="fcComplete">ကုဒ္နံပါတ္ျပသခ်က္ျပီးဆံုး</string>
    <string name="fcError">ခ်ိတ္ဆက္မႈျပႆနာ သို႔မဟုတ္ မမွန္ကန္ေသာ ပံုစံကုဒ္</string>
    <string name="httpErrorOk">OK</string>
    <string name="httpError">၀က္(ဘ္)စာမ်က္ႏွာတြင္ အမွားပါ၀င္ေနသည္</string>
    <string name="httpErrorLookup">၀က္(ဘ္)ဆိုဒ္လိပ္စာမေတြ႔႐ွိပါ</string>
    <string name="httpErrorUnsupportedAuthScheme">ဆိုဒ္စစ္မွန္ေၾကာင္းအတည္ျပဳခ်က္အစီအစဥ္ကို အေထာက္အပံ့မေပးပါ</string>
    <string name="httpErrorAuth">မွန္ကန္ေၾကာင္းစစ္ေဆးျခင္းမေအာင္ျမင္ပါ</string>
    <string name="httpErrorProxyAuth">ၾကားခံဆာဗာမွတဆင့္ မွန္ကန္ေၾကာင္းစစ္ေဆးျခင္း မေအာင္ျမင္ပါ</string>
    <string name="httpErrorConnect">ဆာဗာသို႔ ခ်ိတ္ဆက္ျခင္း မေအာင္ျမင္ပါ</string>
    <string name="httpErrorIO">ဆာဗာဆက္သြယ္ရန္မေအာင္ျမင္။ တစ္ဖန္ျပန္ၾကိဳးစားၾကည့္ပါ</string>
    <string name="httpErrorTimeout">ဆာဗာသို႔ ခ်ိတ္ဆက္ခ်ိန္ ျပည့္သြားျပီ</string>
    <string name="httpErrorRedirectLoop">စာမ်က္ႏွာတြင္ဆာဗာျပန္လည္လမ္းညႊန္ခ်က္မ်ားအမ်ားအျပားပါ၀င္သည္</string>
    <string name="httpErrorUnsupportedScheme">ပ႐ိုတုိေကာလ္ကို အေထာက္အပံ့မေပးပါ</string>
    <string name="httpErrorFailedSslHandshake">လံုျခံဳစိတ္ခ်ရေသာ ခ်ိတ္ဆက္မႈကို ျပဳလုပ္၍မရ </string>
    <string name="httpErrorBadUrl">၀က္(ဘ္)လိပ္စာမ႐ွိသျဖင့္ စာမ်က္ႏွာဖြင့္၍မရပါ</string>
    <string name="httpErrorFile">ဖုိင္သို႔ ၀င္ေရာက္၍ မရႏိုင္ပါ</string>
    <string name="httpErrorFileNotFound">ေတာင္းဆိုထားေသာ ဖိုင္ကို မရႏုိင္ပါ</string>
    <string name="httpErrorTooManyRequests">ေတာင္းဆိုမႈအေျမာက္အျမားကို လုပ္ျပီး။ ေနာက္မွတစ္ဖန္ ၾကိဳးစားၾကည့္ပါ</string>
    <string name="contentServiceSync">sync လုပ္မည္</string>
    <string name="contentServiceSyncNotificationTitle">sync လုပ္မည္</string>
    <string name="low_memory">ဖုန္း၏ သိမ္းဆည္းမႈျပည့္ေနသည္! ေနရာလြတ္ရ႐ွိရန္ အခ်ိဳ႕ဖုိင္မ်ားကို ဖ်က္ပစ္ပါ</string>
    <string name="me">ကၽြႏု္ပ္</string>
    <string name="power_dialog">ဖုန္းေရြးပျုင္ခြင့္မ်ား</string>
    <string name="silent_mode">အသံေဖ်ာက္ထားသည့္ပံုစံ</string>
    <string name="turn_on_radio">ၾကိဳးမဲ့ကြန္ယက္ခ်ိတ္ဆက္မႈဖြင့္ပါ</string>
    <string name="turn_off_radio">ၾကိဳးမဲ့ကြန္ယက္ခ်ိတ္ဆက္မႈ ပိတ္ပါ</string>
    <string name="screen_lock">စကရင္ေသာ့ခတ္ျခင္း</string>
    <string name="power_off">စက္ပိတ္</string>
    <string name="shutdown_progress">ပိတ္ေနဆဲ\u2026</string>
    <string name="shutdown_confirm">သင့္ဖုန္းကို ပိတ္မည္</string>
    <string name="recent_tasks_title">မၾကာေသးမီက</string>
    <string name="no_recent_tasks">သိပ္မၾကာေသးေသာ ပ႐ိုဂရမ္မ်ားမ႐ွိပါ</string>
    <string name="global_actions">ဖုန္းေရြးပျုင္ခြင့္မ်ား</string>
    <string name="global_action_lock">စကရင္ေသာ့ခတ္ျခင္း</string>
    <string name="global_action_power_off">စက္ပိတ္</string>
    <string name="global_action_toggle_silent_mode">အသံေဖ်ာက္ထားသည့္ပံုစံ</string>
    <string name="global_action_silent_mode_on_status">အသံပိတ္ထားသည္</string>
    <string name="global_action_silent_mode_off_status">အသံဖြင့္ထားသည္</string>
    <string name="global_actions_toggle_airplane_mode">ေလယာဥ္ပ်ံသန္းစဥ္ပံုစံ</string>
    <string name="global_actions_airplane_mode_on_status">ေလယာဥ္ပ်ံသန္းစဥ္ပံုစံကို ဖြင့္ထားသည္</string>
    <string name="global_actions_airplane_mode_off_status">ေလယာဥ္ပ်ံသန္းစဥ္ပံုစံကို ပိတ္ထားသည္</string>
    <string name="safeMode">လံုျခံဳစိတ္ခ်ရေသာပံုစံ</string>
    <string name="android_system_label">Android စနစ္</string>
    <string name="permgrouplab_costMoney">သင့္ကို ေငြေၾကးကုန္က်ေစႏုိင္ေသာ ၀န္ေဆာင္မႈမ်ား</string>
    <string name="permgroupdesc_costMoney">သင္အား ေငြေၾကးကုန္က်ေစမည့္ ကိစၥမ်ားအား ေဆာင္႐ြက္ရန္ ပ႐ိုဂရမ္မ်ားကို ခြင့္ျပဳမည္</string>
    <string name="permgrouplab_messages">သင့္မက္ေဆ့ခ်္မ်ား</string>
    <string name="permgroupdesc_messages">သင့္စာတိုမက္ေဆ့ခ်္၊ အီးေမးလ္ႏွင့္ အျခားမက္ေဆ့ခ်္မ်ားကို ဖတ္မည္၊ ေရးမည္။</string>
    <string name="permgrouplab_personalInfo">သင့္ကိုယ္ေရးကိုယ္တာအခ်က္အလက္</string>
    <string name="permgroupdesc_personalInfo">သင့္ဖုန္းအတြင္း႐ွိ ဖုန္းစာအုပ္ႏွင့္ ျပကၡဒိန္သို႔ တုိက္႐ိုက္၀င္မည္</string>
    <string name="permgrouplab_location">သင့္တည္ေနရာ</string>
    <string name="permgroupdesc_location">သင့္တည္ေနရာကို ေစာင့္ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="permgrouplab_network">ကြန္ယက္ဆက္သြယ္ေရး</string>
    <string name="permgroupdesc_network">အမ်ိဳးမ်ိဳးေသာကြန္ယက္ပံုစံမ်ားသို႔၀င္ရန္ ပ႐ုိဂရမ္မ်ားကို ခြင့္ျပဳမည္</string>
    <string name="permgrouplab_accounts">သင့္အေကာင့္မ်ား</string>
    <string name="permgroupdesc_accounts">ရ႐ွိႏိုင္ေသာအေကာင့္မ်ားသို႔၀င္ပါ</string>
    <string name="permgrouplab_hardwareControls">ဟဒ့္၀ဲလ္ထိန္းခ်ဳပ္မႈမ်ား</string>
    <string name="permgroupdesc_hardwareControls">ဟန္းဆက္႐ွိ ဟာဒ့္၀ဲလ္သို႔ တုိက္႐ိုက္၀င္မည္</string>
    <string name="permgrouplab_phoneCalls">ဖုန္းေခၚဆိုမႈမ်ား</string>
    <string name="permgroupdesc_phoneCalls">ဖုန္းေခၚဆိုမႈမ်ားကို ေစာင့္ၾကည့္၊ မွတ္တမ္းတင္းျပီး ဆက္လက္လုပ္ေဆာင္ပါ</string>
    <string name="permgrouplab_systemTools">စစ္စတမ္္ကိရိယာမ်ား</string>
    <string name="permgroupdesc_systemTools">စနစ္၏ အဆင့္သို႔ ၀င္ေရာက္မႈႏွင့္ ထိန္းခ်ဳပ္မႈ</string>
    <string name="permgrouplab_developmentTools">ပိုမိုတိုးတက္ေကာင္းမြန္မႈဆိုင္ရာ ကိရိယာမ်ား</string>
    <string name="permgroupdesc_developmentTools">ပ႐ိုဂရမ္ေရးသားသူမ်ားအတြက္ လိုအပ္ေသာ ပံုစံမ်ားသာ</string>
    <string name="permgrouplab_storage">ေနရာ</string>
    <string name="permlab_statusBar">အေၾကာင္းအရာအတန္းကို ပိတ္မည္ သို႔မဟုတ္ အသစ္ျပဳျပင္မည္</string>
    <string name="permdesc_statusBar">ပ႐ိုဂရမ္အား အေၾကာင္းအရာျပအတန္းကို ပိတ္ျခင္း သို႔မဟုတ္ စနစ္အိုင္ကြန္မ်ားကို ဖယ္႐ွားရန္ ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permlab_expandStatusBar">အေၾကာင္းအရာအတန္းကို ခ်ဲ႕မည္/ခ်ံဳ႕မည္</string>
    <string name="permdesc_expandStatusBar">ပ႐ိုဂရမ္အား အေၾကာင္းအရာျပအတန္းကို ခ်ဲ႕ရန္ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permlab_processOutgoingCalls">အထြက္ေခၚဆိုမႈမ်ားကို ၾကားျဖတ္မည္</string>
    <string name="permdesc_processOutgoingCalls">ပ႐ိုဂရမ္အား အထြက္ေခၚဆိုမႈမ်ား ျပဳလုပ္ရန္ႏွင့္ ႏွိပ္ရန္ နံပါတ္ေျပာင္းလဲရန္ ခြင့္ျပဳပါ။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာပ႐ိုဂရမ္မ်ားက အထြက္ဖုန္းေခၚဆိုမႈမ်ားကို ေစာင့္ၾကည့္ျခင္း၊ ျပန္လည္ေခၚယူျခင္း၊ သို႔မဟုတ္ တားဆီးျခင္းမ်ား ျပဳလုပ္လိမ့္မည္။</string>
    <string name="permlab_receiveSms">စာတိုမက္ေဆ့ခ်္ရ႐ွိသည္</string>
    <string name="permdesc_receiveSms">ပ႐ိုဂရမ္အား စာတိုမက္ေဆ့ခ်္ရယူရန္ႏွင့္ လုပ္ေဆာင္ရန္ ခြင့္ျပဳပါ။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာပ႐ိုဂရမ္မ်ားက သင့္မက္ေဆ့ခ်္မ်ားကို ေစာင့္ၾကည့္ျခင္း သို႔မဟုတ္ ၄င္းတို႔အား သင့္ကို မျပသဘဲ ဖ်က္ျခင္းမ်ား ျပဳလုပ္ႏုိင္သည္။</string>
    <string name="permlab_receiveSmsCB">SMSCB ရ႐ွိသည္</string>
    <string name="permdesc_receiveSmsCB">ပ႐ိုဂရမ္အား SMSCB မက္ေဆ့ခ်္မ်ားရယူရန္ႏွင့္ လုပ္ေဆာင္ရန္ ခြင့္ျပဳပါ။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာပ႐ိုဂရမ္မ်ားက သင့္မက္ေဆ့ခ်္မ်ားကို ေစာင့္ၾကည့္ျခင္း သို႔မဟုတ္ ၄င္းတို႔အား သင့္ကို မျပသဘဲ ဖ်က္ျခင္းမ်ား ျပဳလုပ္ႏုိင္သည္။</string>
    <string name="permlab_receiveMms">႐ုပ္သံမက္ေဆ့ခ်္ရ႐ွိသည္</string>
    <string name="permdesc_receiveMms">ပ႐ိုဂရမ္အား ႐ုပ္သံမက္ေဆ့ခ်္ ရယူရန္ႏွင့္ လုပ္ေဆာင္ရန္ ခြင့္ျပဳပါ။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာပ႐ိုဂရမ္မ်ားက သင့္မက္ေဆ့ခ်္မ်ားကို ေစာင့္ၾကည့္ျခင္း သို႔မဟုတ္ ၄င္းတို႔အား သင့္ကို မျပသဘဲ ဖ်က္ျခင္းမ်ား ျပဳလုပ္ႏုိင္သည္။</string>
    <string name="permlab_sendSms">စာတိုမက္ေဆ့ခ်္ပို႔မည္</string>
    <string name="permdesc_sendSms">ပ႐ိုဂရမ္အား စာတုိမက္ေဆ့ခ်္ပို႔ခြင့္ျပဳပါ။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာပ႐ိုဂရမ္မ်ားက သင့္အတည္ျပဳခ်က္မယူဘဲ မက္ေဆ့ခ်္မ်ားေပးပို႔ျခင္းျဖင့္ သင့္ကို ေငြေၾကးကုန္က်ေစလိမ့္မည္။</string>
    <string name="permlab_readSms">စာတိုမက္ေဆ့ခ်္ သို႔မဟုတ္ ႐ုပ္သံမက္ေဆ့ခ်္မ်ားကို ဖတ္မည္</string>
    <string name="permdesc_readSms">ပ႐ိုဂရမ္အား သင့္ဖုန္းတြင္း သို႔မဟုတ္ SIM ကဒ္တြင္ သိမ္းဆည္းထားေသာ စာတုိမက္ေဆ့ခ်္မ်ားကို ဖတ္ခြင့္ျပဳပါ။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာပ႐ိုဂရမ္မ်ားက သင့္အေထာက္အထားအတည္ျပဳခ်က္ဆုိင္ရာ မက္ေဆ့ခ်္မ်ားကို ဖတ္လိမ့္မည္။</string>
    <string name="permlab_writeSms">စာတိုမက္ေဆ့ခ်္ သို႔မဟုတ္ ႐ုပ္သံမက္ေဆ့ခ်္ကို တည္းျဖတ္မည္</string>
    <string name="permdesc_writeSms">ပ႐ိုဂရမ္အား သင့္ဖုန္းတြင္း သို႔မဟုတ္ SD ကဒ္အတြင္း သိမ္းဆည္းထားေသာ စာတုိမက္ေဆ့ခ်္မ်ားကို ေရးရန္ ခြင့္ျပဳပါ။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာပ႐ိုဂရမ္မ်ားက သင့္မက္ေဆ့ခ်္မ်ားကို ဖ်က္လိမ့္မည္။</string>
    <string name="permlab_receiveWapPush">WAP ရ႐ွိသည္</string>
    <string name="permdesc_receiveWapPush">ပ႐ိုဂရမ္အား WAP မက္ေဆ့ခ်္မ်ားရယူရန္ႏွင့္ လုပ္ေဆာင္ရန္ ခြင့္ျပဳပါ။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာပ႐ိုဂရမ္မ်ားက သင့္မက္ေဆ့ခ်္မ်ားကို ေစာင့္ၾကည့္ျခင္း သို႔မဟုတ္ ၄င္းတို႔အား သင့္ကို မျပသဘဲ ဖ်က္ျခင္းမ်ား ျပဳလုပ္ႏုိင္သည္။</string>
    <string name="permlab_getTasks">ဖြင့္ထားေသာ ပ႐ုိဂရမ္မ်ားကို ျပန္ယူမည္</string>
    <string name="permdesc_getTasks">ပ႐ိုဂရမ္အား လက္႐ွိႏွင့္ မၾကာေသးမီက ဖြင့္ထားေသာ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားႏွင့္ပတ္သက္ေသာ သတင္းအခ်က္အလက္မ်ားကို ရယူခြင့္ျပဳပါ။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာပ႐ိုဂရမ္မ်ားက အျခားပ႐ိုဂရမ္မ်ား၏ ကိုယ္ပိုင္သတင္းအခ်က္အလက္မ်ားကို ႐ွာလိမ့္မည္။</string>
    <string name="permlab_reorderTasks">ဖြင့္ထားေသာပ႐ုိဂရမ္မ်ားကို ျပန္စီစဥ္မည္</string>
    <string name="permdesc_reorderTasks">ပ႐ိုဂရမ္အား ေဆာင္႐ြက္ရန္မ်ားကို ေ႐ွ႕ဘက္ႏွင့္ ေနာက္ဘက္သို႔ ေ႐ႊ႕ရန္ ခြင့္ျပဳလိမ့္မည္။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာပ႐ိုဂရမ္မ်ားက သင္ထိန္းခ်ဳပ္ထားျခင္းမ႐ွိဘဲ ၄င္းတို႔ကိုယ္တိုင္ ေ႐ွ႕ဘက္သို႔ ေ႐ႊ႕လိမ့္မည္။</string>
    <string name="permlab_setDebugApp">ပ႐ုိဂရမ္ခ်ိဳ႕ယြင္းခ်က္ဖယ္႐ွားေစမည္</string>
    <string name="permdesc_setDebugApp">ပ႐ုိဂရမ္က အျခားပ႐ုိဂရမ္အတြက္ ခ်ိဳ႕ယြင္းခ်က္ျပဳျပင္ျခင္းကို ဖြင့္ထားခြင့္ျပဳမည္။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာပ႐ိုဂရမ္မ်ားက ယင္းကိုအသံုးျပဳ၍ အျခားပ႐ုိဂရမ္မ်ားကို ပိတ္ပစ္လိမ့္မည္။</string>
    <string name="permlab_changeConfiguration">သင့္ UI အဆင္အျပင္မ်ားကို ေျပာင္းမည္</string>
    <string name="permdesc_changeConfiguration">ပ႐ိုဂရမ္အား လက္႐ွိပံုစံ( တည္ေနရာ သို႔မဟုတ္ ေဖာင့္အ႐ြယ္အစားအားလံုး)ကို ေျပာင္းရန္ ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permlab_enableCarMode">ကားေမာင္းစဥ္ပံုစံကို ဖြင့္မည္</string>
    <string name="permdesc_enableCarMode">ပ႐ိုဂရမ္အား ကားေမာင္းစဥ္ပံုစံဖြင့္ရန္ ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="permlab_killBackgroundProcesses">ေနာက္ခံလုပ္ငန္းစဥ္မ်ားကို ရပ္ပစ္မည္</string>
    <string name="permdesc_killBackgroundProcesses">ပ႐ိုဂရမ္အား မွတ္ဥာဏ္မနည္းလွ်င္ေတာင္မွ အျခားပ႐ိုဂရမ္မ်ား၏ ေနာက္ခံလုပ္ငန္းစဥ္မ်ားကို ပိတ္ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permlab_forceStopPackages">အျခားပ႐ိုဂရမ္မ်ားကို အတင္းအၾကပ္ရပ္ခုိင္းမည္</string>
    <string name="permdesc_forceStopPackages">ပ႐ိုဂရမ္အား အျခားပ႐ိုဂရမ္မ်ားကို အတင္းပိတ္ခိုင္းရန္ ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="permlab_forceBack">ပ႐ိုဂရမ္ကို အတင္းအၾကပ္ပိတ္ခုိင္းမည္</string>
    <string name="permdesc_forceBack">ပ႐ိုဂရမ္အား ေ႐ွ႕ဘက္႐ွိ မည္သည့္လုပ္ေဆာင္ခ်က္မဆို အတင္းပိတ္ခိုင္းျပီး ျပန္သြားရန္ ခြင့္ျပဳမည္။ ပံုမွန္ပ႐ိုဂရမ္မ်ားအတြက္ မည္သည့္အခါတြင္မွ လုိအပ္လိမ့္မည္မဟုတ္။</string>
    <string name="permlab_dump">စနစ္၏ အတြင္းပိုင္းအေျခအေနကို ျပန္လည္ရယူမည္</string>
    <string name="permdesc_dump">ပ႐ိုဂရမ္အား စစ္စတမ္၏ အတြင္းပိုင္းအေျခအေနကို ရယူခြင့္ျပဳပါ။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာပ႐ိုဂရမ္မ်ားက ၄င္းတို႔ ပံုမွန္အေျခအေနတြင္ မည္သည့္အခါမွ လုိလိမ့္မည္မဟုတ္ေသာ အမ်ိဳးမ်ိဳးေသာ ကိုယ္ပိုင္ႏွင့္လံုျခံဳစိတ္ခ်ရေသာ သတင္းအခ်က္အလက္မ်ားကို ရယူလိမ့္မည္။ </string>
    <string name="permlab_shutdown">တစ္၀က္ပိတ္သြားျခင္း</string>
    <string name="permdesc_shutdown">လုပ္ေဆာင္မႈစီမံခ်က္ကို ဖုန္းပိတ္သည့္အေျခအေနတြင္ ထားမည္။ အျပီးပိတ္သြားေစရန္ မလုပ္ေဆာင္ပါႏွင့္။</string>
    <string name="permlab_stopAppSwitches">ပ႐ိုဂရမ္မ်ား ေျပာင္းျခင္းကို ကာကြယ္ပါ</string>
    <string name="permdesc_stopAppSwitches">အသံုးျပဳသူက အျခားပ႐ိုဂရမ္သို႔ ေျပာင္းလဲျခင္းကို ကာကြယ္ပါ</string>
    <string name="permlab_runSetActivityWatcher">ပ႐ိုဂရမ္စတင္ခ်က္အားလံုးကို ေစာင့္ၾကည့္ျပီး ထိန္းခ်ဳပ္မည္</string>
    <string name="permdesc_runSetActivityWatcher">ပ႐ိုဂရမ္အား စနစ္၏ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ား စတင္ပံုကို ေစာင့္ၾကည့္ထိန္းခ်ဳပ္ရန္ ခြင့္ျပဳပါ။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာပ႐ိုဂရမ္မ်ားက စနစ္ကို အႏၲရာယ္ေပးလိမ့္မည္။ ယင္းခြင့္ျပဳခ်က္က ပိုမိုတုိးတက္ေစရန္သာ လုိအပ္ျပီး၊ ပံုမွန္ဖုန္းအသံုးျပဳမႈအတြက္ မည္သည့္အခါတြင္မွ လုိအပ္လိမ့္မည္မဟုတ္။</string>
    <string name="permlab_broadcastPackageRemoved">ပက္ေက့ခ်္အစုဖယ္႐ွားျပီး ထုတ္လႊင့္မႈ ပို႔မည္</string>
    <string name="permdesc_broadcastPackageRemoved">ပ႐ိုဂရမ္အား ပ႐ုိဂရမ္ပက္ေက့ခ်္အစုကို ဖယ္ျပီးေၾကာင္း သတိေပးခ်က္ထုတ္လႊင့္ရန္ ခြင့္ျပဳပါ။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာပ႐ိုဂရမ္မ်ားက ယင္းကိုအသံုးျပဳ၍ အျခားဖြင့္ထားေသာ ပ႐ုိဂရမ္မ်ားကို ပိတ္ပစ္လိမ့္မည္</string>
    <string name="permlab_broadcastSmsReceived">စာတုိမက္ေဆ့ခ်္ ရ႐ွိျပီး ထုတ္လႊင့္ခ်က္ပို႔မည္</string>
    <string name="permdesc_broadcastSmsReceived">ပ႐ိုဂရမ္အား စာတုိမက္ေဆ့ခ်္ရျပီးေၾကာင္း သတိေပးခ်က္ထုတ္လႊင့္ရန္ ခြင့္ျပဳပါ။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာပ႐ိုဂရမ္မ်ားက ယင္းကိုအသံုးျပဳ၍ အ၀င္စာတိုမက္ေဆ့ခ်္မ်ားကို အတုျပဳလုပ္လိမ့္မည္</string>
    <string name="permlab_broadcastSmsCBReceived">SMSCB ရ႐ွိျပီး ထုတ္လႊင့္ခ်က္ပို႔မည္</string>
    <string name="permdesc_broadcastSmsCBReceived">ပ႐ိုဂရမ္အား SMSCB မက္ေဆ့ခ်္ရျပီးေၾကာင္း သတိေပးခ်က္ထုတ္လႊင့္ရန္ ခြင့္ျပဳပါ။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာပ႐ိုဂရမ္မ်ားက ယင္းကိုအသံုးျပဳ၍ အ၀င္ SMSCB မက္ေဆ့ခ်္မ်ားကို အတုျပဳလုပ္လိမ့္မည္။</string>
    <string name="permlab_broadcastWapPush">WAP-PUSH ရ႐ွိျပီး ထုတ္လႊင့္မႈ ပို႔မည္</string>
    <string name="permdesc_broadcastWapPush">ပ႐ိုဂရမ္အား WAP ခ်က္ခ်င္းေပးပို႔သည့္ မက္ေဆ့ခ်္ရျပီးေၾကာင္း သတိေပးခ်က္ထုတ္လႊင့္ရန္ ခြင့္ျပဳပါ။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာပ႐ိုဂရမ္မ်ားက ယင္းကိုအသံုးျပဳ၍ ႐ုပ္သံမက္ေဆ့ခ်္လက္ခံရ႐ွိလိမ့္မည္ သို႔မဟုတ္ ၀က္(ဘ္)စာမ်က္ႏွာ၏ အေၾကာင္းအရာမ်ားကို အႏၲရာယ္႐ွိေသာအေၾကာင္းအရာမ်ားႏွင့္ တိတ္တဆိတ္ အစားထိုးလိမ့္မည္</string>
    <string name="permlab_setProcessLimit">ဖြင့္ထာေသာပ႐ိုဂရမ္အေရအတြက္ကန္႔သတ္မည္</string>
    <string name="permdesc_setProcessLimit">ပ႐ိုဂရမ္အား ေဆာင္႐ြက္မည့္ လုပ္ငန္းစဥ္၏ အမ်ားဆံုးဖြင့္ႏုိင္သည့္ ပမာဏကို ထိန္းခ်ဳပ္ရန္ ခြင့္ျပဳပါ။ ပံုမွန္ပ႐ိုဂရမ္မ်ားအတြက္ ဘယ္ေတာ့မွ မလိုပါ။</string>
    <string name="permlab_setAlwaysFinish">ေနာက္ခံပ႐ိုဂရမ္မ်ားအားလံုးကို ပိတ္မည္</string>
    <string name="permdesc_setAlwaysFinish">ပ႐ိုဂရမ္အား လုပ္ေဆာင္ခ်က္ ေနာက္ဘက္သို႔သြားလွ်င္သြားခ်င္း ျပီးဆံုးေစရန္ ထိန္းခ်ဳပ္မႈမ်ား ခြင့္ျပဳပါ။ ပံုမွန္ပ႐ိုဂရမ္မ်ားအတြက္ ဘယ္ေတာ့မွ မလိုပါ။</string>
    <string name="permlab_batteryStats">ဘက္ထရီဆိုင္ရာစာရင္းအင္းမ်ားကို အသစ္ျပဳျပင္မည္</string>
    <string name="permdesc_batteryStats">စုစည္းထားေသာ ဘက္ထရီစာရင္းအင္းမ်ားကို အသစ္ျပဳလုပ္ရန္ ခြင့္ျပဳပါ။ ပံုမွန္ပ႐ိုဂရမ္မ်ား အသံုးျပဳရန္မဟုတ္။</string>
    <string name="permlab_backup">စနစ္အရံထား႐ွိမႈႏွင့္ ျပန္လည္ထား႐ွိမႈကို ထိန္းခ်ဳပ္မည္</string>
    <string name="permdesc_backup">ပ႐ိုဂရမ္အား စနစ္၏ အရံႏွင့္ ျပန္လည္ထား႐ွိမႈ လုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို ထိန္းခ်ဳပ္ခြင့္ျပဳပါ။ ပံုမွန္ပ႐ိုဂရမ္မ်ားအတြက္ မသံုးပါ။</string>
    <string name="permlab_internalSystemWindow">တရား၀င္အသိအမွတ္မျပဳေသာ ၀င္းဒိုးမ်ားကို ျပသပါ</string>
    <string name="permdesc_internalSystemWindow">အတြင္းပိုင္းအသံုးျပဳသူၾကားခံစနစ္က အသံုးျပဳေသာ ၀င္းဒိုးမ်ားဖန္တီးမႈကို ခြင့္ျပဳပါ။ ပံုမွန္ပ႐ိုဂရမ္မ်ား အသံုးျပဳရန္မဟုတ္။</string>
    <string name="permlab_systemAlertWindow">စနစ္-အဆင့္သတိေပးခ်က္မ်ားကို ျပသပါ</string>
    <string name="permdesc_systemAlertWindow">ပ႐ိုဂရမ္အား စနစ္၏ သတိေပးခ်က္၀င္းဒိုးမ်ားကို ျပသရန္ ခြင့္ျပဳပါ။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာပ႐ိုဂရမ္မ်ားက ဖုန္း၏ စကရင္တစ္ခုလံုးကို ရယူလိမ့္မည္။</string>
    <string name="permlab_setAnimationScale">global အန္နီေမး႐ွင္းျမန္ႏႈန္းကို အသစ္ျပဳျပင္မည္</string>
    <string name="permdesc_setAnimationScale">ပ႐ိုဂရမ္အား မည္သည့္အခ်ိန္တြင္မဆို global အန္နီေမး႐ွင္းျမန္ႏႈန္း (အျမန္သို႔မဟုတ္ အေႏွးအန္နီေမး႐ွင္းမ်ား)ကို ေျပာင္းခြင့္ျပဳမည္</string>
    <string name="permlab_manageAppTokens">ပ႐ိုဂရမ္တုိကင္မ်ားကို စီစဥ္ပါ</string>
    <string name="permdesc_manageAppTokens">ပ႐ိုဂရမ္အား ၄င္းတုိ႔၏ Z အစီအစဥ္အတိုင္း ကိုယ္ပိုင္တုိကင္မ်ား ဖန္တီးရန္ႏွင့္ စီစဥ္ရန္ ခြင့္ျပဳပါ။ ပံုမွန္ပ႐ိုဂရမ္မ်ားအတြက္ မည္သည့္အခါမွ လိုအပ္လိမ့္မည္မဟုတ္။</string>
    <string name="permlab_injectEvents">ခလုတ္မ်ားႏွင့္ ထိန္းခ်ဳပ္ခလုတ္မ်ားကုိ ႏွိပ္ပါ</string>
    <string name="permdesc_injectEvents">ပ႐ိုဂရမ္အား ၄င္း၏ကိုယ္ပိုင္သြင္းသည့္ပံုစံမ်ား(ခလုတ္မ်ားႏွိပ္ျခင္းစသျဖင့္)ကို အျခားပ႐ိုဂရမ္မ်ားသို႔ ပို႔ျခင္းကို ခြင့္ျပဳမည္။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာ ပ႐ိုဂရမ္မ်ားက ယင္းကိုအသံုးျပဳ၍ ဖုန္းကို ထိန္းခ်ဳပ္လိမ့္မည္။</string>
    <string name="permlab_readInputState">သင္႐ုိက္သမွ်ႏွင့္ သင္လုပ္သမွ်ကို သြင္းယူထားမည္</string>
    <string name="permdesc_readInputState">ပ႐ိုဂရမ္အား အျခားပ႐ိုဂရမ္(စကား၀ွက္ထည့္သြင္းျခင္း)ႏွင့္ တုိက္ေနလွ်င္ေတာင္မွ သင္ႏွိပ္သည့္ ခလုတ္ကို ၾကည့္ခြင့္ျပဳပါ။ ပံုမွန္ပ႐ိုဂရမ္မ်ားအတြက္ မည္သည့္အခါမွ လိုအပ္လိမ့္မည္မဟုတ္။</string>
    <string name="permlab_bindInputMethod">အသြင္းပံုစံနည္းလမ္းႏွင့္ ပူးတြဲမည္</string>
    <string name="permdesc_bindInputMethod">အသံုးျပဳသူအား အသြင္းနည္းလမ္း၏ အျမင့္ဆံုးအဆင့္ၾကားခံပူးတြဲမႈကို ခြင့္ျပဳပါ။ပံုမွန္ပ႐ိုဂရမ္မ်ားအတြက္ မည္သည့္အခါတြင္မွ လုိအပ္လိမ့္မည္မဟုတ္။</string>
    <string name="permlab_bindWallpaper">ေနာက္ခံပံုရိပ္ႏွင့္ပူးတြဲမည္</string>
    <string name="permdesc_bindWallpaper">အသံုးျပဳသူအား ေနာက္ခံပံုရိပ္၏ အျမင့္ဆံုးအဆင့္ၾကားခံပူးတြဲမႈကို ခြင့္ျပဳပါ။ ပံုမွန္ပ႐ိုဂရမ္မ်ားအတြက္ မည္သည့္အခါတြင္မွ လုိအပ္လိမ့္မည္မဟုတ္။</string>
    <string name="permlab_bindDeviceAdmin">ပစၥည္း၏ စီမံထိန္းခ်ဳပ္သူႏွင့္ ေဆာင္႐ြက္မည္</string>
    <string name="permdesc_bindDeviceAdmin">အသံုးျပဳသူအား ပစၥည္းထိန္းခ်ဳပ္မႈသို႔ ေဒတာမ်ားေပးပို႔ရန္ ခြင့္ျပဳပါ။ပံုမွန္ပ႐ိုဂရမ္မ်ားအတြက္ မည္သည့္အခါတြင္မွ လုိအပ္လိမ့္မည္မဟုတ္။</string>
    <string name="permlab_setOrientation">စကရင္အေနအထားကို ေျပာင္းမည္</string>
    <string name="permdesc_setOrientation">ပ႐ိုဂရမ္အား မည္သည့္အခ်ိန္တြင္မဆို စကရင္လွည့္ရန္ ခြင့္ျပဳမည္။ ပံုမွန္ပ႐ိုဂရမ္မ်ားအတြက္ မည္သည့္အခါတြင္မွ လိုအပ္လိမ့္မည္မဟုတ္။</string>
    <string name="permlab_signalPersistentProcesses">Linux အခ်က္ျပသေကၤတမ်ားကို ပ႐ုိဂရမ္မ်ားသို႔ ပို႔မည္</string>
    <string name="permdesc_signalPersistentProcesses">ပ႐ိုဂရမ္အား အေထာက္အပ့ံေပးသည့္ အခ်က္ျပသေကၤတအား အားလံုးေသာ ေနာက္ဆက္တြဲလုပ္ငန္းစဥ္မ်ားသို႔ ေပးပို႔ရန္ ေတာင္းဆိုခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permlab_persistentActivity">ပ႐ိုဂရမ္မ်ားကို အျမဲဖြင့္ထားမည္</string>
    <string name="permdesc_persistentActivity">ပ႐ိုဂရမ္အား ၄င္း၏ အစိတ္အပိုင္းမ်ားအား ကိုယ္တိုင္ဆက္လက္ရပ္တည္ႏိုင္ရန္ ခြင့္ျပဳျခင္းျဖင့္ အျခားပ႐ိုဂရမ္မ်ားအတြက္ စနစ္က ၄င္းအား အသံုးမျပဳဘဲေနေစမည္။</string>
    <string name="permlab_deletePackages">ပ႐ိုဂရမ္မ်ားကို ဖ်က္မည္</string>
    <string name="permdesc_deletePackages">ပ႐ိုဂရမ္အား Android ပက္ေက့ခ်္အစုမ်ားကို ဖ်က္ရန္ ခြင့္ျပဳမည္။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာ ပ႐ိုဂရမ္မ်ားက ယင္းကိုအသံုးျပဳ၍ အေရးၾကီးေသာ ပ႐ိုဂရမ္မ်ားကို ဖ်က္ပစ္လိမ့္မည္။</string>
    <string name="permlab_clearAppUserData">အျခားပ႐ိုဂရမ္အခ်က္အလက္မ်ားကို ဖ်က္မည္</string>
    <string name="permdesc_clearAppUserData">ပ႐ိုဂရမ္အား အသံုးျပဳသူအခ်က္အလက္ကို ႐ွင္းပစ္ရန္ ခြင့္ျပဳမည္</string>
    <string name="permlab_deleteCacheFiles">အျခားပ႐ိုဂရမ္ကက္႐ွ္မွတ္ဥာဏ္မ်ားကို ဖ်က္မည္</string>
    <string name="permdesc_deleteCacheFiles">ပ႐ိုဂရမ္အား ကက္႐ွ္မွတ္ဥာဏ္ဖိုင္မ်ားကို ဖ်က္ရန္ ခြင့္ျပဳမည္</string>
    <string name="permlab_getPackageSize">ပ႐ိုဂရမ္သိမ္းဆည္းမႈေနရာကို တိုင္းပါ</string>
    <string name="permdesc_getPackageSize">ပ႐ိုဂရမ္အား ၄င္း၏ ကုဒ္နံပါတ္မ်ား၊ အခ်က္အလက္မ်ားႏွင့္ ကက္႐ွ္မွတ္ဥာဏ္ပမာဏမ်ားကို ျပန္လည္ရယူရန္ ခြင့္ျပဳမည္။</string>
    <string name="permlab_installPackages">ပ႐ုိဂရမ္မ်ားကို တုိက္႐ိုက္သြင္းမည္</string>
    <string name="permdesc_installPackages">ပ႐ိုဂရမ္အား အဆင့္ျမွင့္ထားေသာ သို႔မဟုတ္ Android ပက္ေက့ခ်္အစုအသစ္မ်ားကို သြင္းခြင့္ျပဳမည္။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာ ပ႐ိုဂရမ္မ်ားက ယင္းကိုအသံုးျပဳ၍ ေတြ႔ကရာအင္အားၾကီးခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားႏွင့္ ပ႐ိုဂရမ္အသစ္မ်ားကို ထည့္လိမ့္မည္။</string>
    <string name="permlab_clearAppCache">ပ႐ုိဂရမ္ကက္႐ွ္မွတ္ဥာဏ္အခ်က္အလက္အားလံုးကို ဖ်က္မည္</string>
    <string name="permdesc_clearAppCache">ပ႐ိုဂရမ္အား ကက္႐ွ္လမ္းညႊန္ပ႐ိုဂရမ္မွ ဖိုင္မ်ားကို ဖ်က္ျခင္းျဖင့္ ဖုန္းအတြင္းသိမ္းဆည္းမႈမ်ားကို ႐ွင္းလင္းခြင့္ျပဳမည္။ စနစ္လုပ္ငန္းစဥ္အတြက္ အျမဲလုိလုိပင္ ၀င္ခြင့္အား ျပင္းထန္စြာတားျမစ္ထားသည္။</string>
    <string name="permlab_movePackage">ပ႐ိုဂရမ္ရင္းျမစ္မ်ားကို ေ႐ႊ႕ပါ</string>
    <string name="permdesc_movePackage">ပ႐ိုဂရမ္အား ပ႐ိုဂရမ္ရင္းျမစ္မ်ားကို ဖုန္းတြင္းမွ ျပင္ပမီဒီယာမ်ားသို႔ေသာ္လည္းေကာင္း၊ ျပင္ပမွ ဖုန္းအတြင္းမီဒီယာမ်ားသို႔လည္းေကာင္း ေျပာင္းေ႐ႊ႕လိမ့္မည္။</string>
    <string name="permlab_readLogs">စနစ္မွတ္တမ္းဖိုင္မ်ားကို ဖတ္မည္</string>
    <string name="permdesc_readLogs">ပ႐ိုဂရမ္အား စနစ္၏ အမ်ိဳးမ်ိဳးေသာ မွတ္တမ္းဖုိင္မ်ားကို ဖတ္ခြင့္ျပဳမည္။ ယင္းက သင္၏ဖုန္းအားလုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားႏွင့္ပတ္သက္သည့္ အေထြေထြသတင္းအခ်က္အလက္မ်ားကို ႐ွာလိမ့္မည္။ သို႔ေသာ္ ကုိယ္ပိုင္အခ်က္အလက္မ်ားမပါ၀င္ပါ။</string>
    <string name="permlab_diagnostic">diag ရင္းျမစ္မ်ားဖတ္မည္/ေရးမည္</string>
    <string name="permdesc_diagnostic">ပ႐ိုဂရမ္အား  diag အုပ္စုပိုင္ရင္းျမစ္မ်ား၊ ဥပမာအားျဖင့္ /dev ႐ွိဖိုင္မ်ား ဖတ္ရန္ႏွင့္ေရးသားရန္ ခြင့္ျပဳမည္။ ယင္းက စနစ္၏ တည္ျမဲမႈႏွင့္ လံုျခံဳမႈမ်ားကို ထိခုိက္ႏိုင္ေခ်႐ွိသည္။ ၄င္းကို ထုတ္လုပ္သူ သို႔မဟုတ္ လုပ္ေဆာင္သူ၏ သီးသန္႔ဟဒ့္၀ဲလ္စစ္ေဆး႐ွာေဖြခ်က္အတြက္သာ အသံုးျပဳမည္။</string>
    <string name="permlab_changeComponentState">ပ႐ိုဂရမ္အေၾကာင္းအရာမ်ားကို ဖြင့္မည္ သို႔မဟုတ္ ပိတ္မည္</string>
    <string name="permdesc_changeComponentState">ပ႐ိုဂရမ္အား အျခားပ႐ိုဂရမ္အေၾကာင္းအရာ ဖြင့္ထားျခင္း သို႔မဟုတ္ ပိတ္ထားျခင္းကို ေျပာင္းခြင့္ျပဳမည္။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာ ပ႐ိုဂရမ္မ်ားက ယင္းကိုအသံုးျပဳ၍ ဖုန္း၏အေရးပါေသာ စြမ္းေဆာင္ရည္မ်ားကို တားဆီးလိမ့္မည္။ ပ႐ိုဂရမ္အေၾကာင္းအရာမ်ားကုိ အသံုးမျပဳႏိုင္ေသာ၊ ကြဲလြဲခ်က္မ်ားျဖစ္ေသာ၊ မတည္ျငိမ္ေသာ အေျခအေနမ်ားသို႔ ေရာက္႐ွိေစႏိုင္သျဖင့္ ခြင့္ျပဳရာတြင္ ဂ႐ုျပဳသင့္သည္။</string>
    <string name="permlab_setPreferredApplications">ႏွစ္သက္ေသာ ပ႐ိုဂရမ္မ်ား ထား႐ွိမည္</string>
    <string name="permdesc_setPreferredApplications">ပ႐ိုဂရမ္အား သင္ႏွစ္သက္ေသာ ပ႐ိုဂရမ္ကို အသစ္ျပဳျပင္ရန္ ခြင့္ျပဳပါ။ ယင္းက အႏၲရာယ္႐ွိေသာပ႐ိုဂရမ္မ်ားက ဖြင့္ထားသည့္ ပ႐ိုဂရမ္မ်ားကို တိတ္တဆိတ္ေျပာင္းေစျပီး သင့္ထံမွ ကိုယ္ေရးကိုယ္တာအခ်က္အလက္မ်ားကို စုေဆာင္းရန္ သင့္လက္႐ွိ ပ႐ုိဂရမ္မ်ားထံမွ လိမ္ယူလိမ့္မည္။</string>
    <string name="permlab_writeSettings">global စနစ္အဆင္အျပင္မ်ားကို အသစ္ျပဳျပင္မည္</string>
    <string name="permdesc_writeSettings">ပ႐ိုဂရမ္အား စနစ္၏ အဆင္အျပင္ဆိုင္ရာ အခ်က္အလက္မ်ားကုိ အသစ္ျပဳျပင္ရန္ ခြင့္ျပဳမည္။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာ ပ႐ိုဂရမ္မ်ားက ယင္းကိုအသံုးျပဳ၍ သင့္စနစ္စီစဥ္ထား႐ွိမႈကို ေႏွာင့္ယွက္ဖ်က္ဆီးႏိုင္သည္။</string>
    <string name="permlab_writeSecureSettings">လံုျခံဳေရးစနစ္အဆင္အျပင္မ်ား အသစ္ျပဳျပင္မည္</string>
    <string name="permdesc_writeSecureSettings">ပ႐ိုဂရမ္အား စနစ္၏ လံုျခံဳစိတ္ခ်ရေသာ အဆင္အျပင္ဆိုင္ရာ အခ်က္အလက္မ်ားကို အသစ္ျပဳျပင္ရန္ ခြင့္ျပဳမည္။ ပံုမွန္ပ႐ိုဂရမ္မ်ားအသံုးျပဳရန္အတြက္မဟုတ္။</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Google ၀န္ေဆာင္မႈေျမပံု အသစ္ျပဳျပင္မည္</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">ပ႐ိုဂရမ္အား Google ၀န္ေဆာင္မႈေျမပံုကို အသစ္ျပဳျပင္ရန္ ခြင့္ျပဳမည္။ ပံုမွန္ပ႐ိုဂရမ္မ်ားအသံုးျပဳရန္အတြက္မဟုတ္။</string>
    <string name="permlab_receiveBootCompleted">စဖြင့္လွ်င္ အလိုအေလ်ာက္စမည္</string>
    <string name="permdesc_receiveBootCompleted">ပ႐ိုဂရမ္အား စနစ္စတင္ခ်က္ျပီးဆံုးပါက ၄င္းကိုယ္တိုင္စတင္ရန္ ခြင့္ျပဳပါ။ ယင္းက ဖုန္းစတင္မႈကို ၾကာေစလိမ့္မည္ သို႔မဟုတ္ အျမဲဖြင့္ထားပါက ဖုန္းတစ္ခုလံုးကို ေႏွးသြားေစလိမ့္မည္။</string>
    <string name="permlab_broadcastSticky">sticky broadcast ပို႔မည္</string>
    <string name="permdesc_broadcastSticky">ပ႐ိုဂရမ္အား ထုတ္လႊင့္မႈျပီးဆံုးသြားေသာ္လည္း က်န္႐ွိေနမည့္ ထုတ္လႊင့္မႈမ်ား ေပးပို႔ရန္ ခြင့္ျပဳမည္။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာပ႐ိုဂရမ္မ်ားက ဖုန္း၏မွတ္ဥာဏ္ပမာဏအမ်ားၾကီးအသံုးျပဳျခင္းျဖင့္ ဖုန္းအား ေႏွးေစျခင္းႏွင့္ မတည္ျငိမ္ေစျခင္းကို ျဖစ္ေစလိမ့္မည္။</string>
    <string name="permlab_readContacts">ဖုန္းလိပ္စာအခ်က္အလက္မ်ားကို ဖတ္မည္</string>
    <string name="permdesc_readContacts">ပ႐ိုဂရမ္အား သင့္ဖုန္းအတြင္း႐ွိ ဖုန္းလိပ္စာအခ်က္အလက္မ်ားကို ဖတ္ရန္ ခြင့္ျပဳမည္။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာပ႐ိုဂရမ္မ်ားက ယင္းကုိအသံုးျပဳ၍ သင့္အခ်က္အလက္မ်ားကို အျခားသူမ်ားထံသို႔ ပို႔လိမ့္မည္။</string>
    <string name="permlab_writeContacts">လိပ္စာအခ်က္အလက္ကို ေရးပါ</string>
    <string name="permdesc_writeContacts">ပ႐ိုဂရမ္အား သင့္ဖုန္းအတြင္း႐ွိ ဖုန္းလိပ္စာအခ်က္အလက္မ်ားကို အသစ္ျပဳျပင္ခြင့္ျပဳမည္။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာ ပ႐ိုဂရမ္မ်ားက ယင္းကိုအသံုးျပဳ၍ သင့္ဖုန္းလိပ္စာအခ်က္အလက္မ်ားကို ဖ်က္ပစ္ျခင္းႏွင့္အသစ္ျပဳျပင္ျခင္းမ်ား လုပ္လိမ့္မည္။</string>
    <string name="permlab_readCalendar">ျပကၡဒိန္အေၾကာင္းအရာမ်ားကို ဖတ္မည္</string>
    <string name="permdesc_readCalendar">ပ႐ိုဂရမ္အား သင့္ဖုန္းအတြင္း႐ွိ ျပကၡဒိန္အေၾကာင္းအရာမ်ားအားလံုးကို ဖတ္ရန္ ခြင့္ျပဳမည္။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာပ႐ိုဂရမ္မ်ားက ယင္းကိုအသံုးျပဳ၍ သင့္ျပကၡဒိန္အေၾကာင္းအရာမ်ားကို အျခားသူမ်ားထံသို႔ ပို႔လိမ့္မည္။</string>
    <string name="permlab_writeCalendar">ျပကၡဒိန္အေၾကာင္းအရာထည့္မလား သို႔မဟုတ္ အသစ္ျဖည့္မလား။  ဧည့္သည္မ်ားထံ အီးေမးလ္ပို႔မည္</string>
    <string name="permdesc_writeCalendar">ပ႐ိုဂရမ္အား သင့္ျပကၡဒိန္႐ွိ ဧည့္သည္မ်ားသို႔ အီးေမးလ္ေပးပို႔မည္ျဖစ္သည့္ အေၾကာင္းအရာမ်ားကို ထည့္ျခင္းႏွင့္ ေျပာင္းျခင္းကို ခြင့္ျပဳမည္။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာ ပ႐ိုဂရမ္မ်ားက ယင္းကိုအသံုးျပဳ၍ သင့္ျပကၡဒိန္အေၾကာင္းအရာမ်ားကို ဖ်က္ျခင္းႏွင့္ အသစ္ျပဳျပင္ျခင္း သို႔မဟုတ္ ဧည့္သည္မ်ားထံသို႔ အီးေမးလ္ပို႔ျခင္းမ်ား ျပဳလုပ္ႏိုင္သည္</string>
    <string name="permlab_accessMockLocation">စမ္းသပ္ရန္ တည္ေနရာရင္းျမစ္မ်ားကို အတုျပဳလုပ္မည္</string>
    <string name="permdesc_accessMockLocation">စမ္းသပ္ရန္ တည္ေနရာအတုရင္းျမစ္မ်ားကို ဖန္တီးပါ။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာ ပ႐ိုဂရမ္မ်ားက ယင္းကိုအသံုးျပဳ၍ တည္ေနရာရင္းျမစ္အစစ္မ်ားျဖစ္ၾကေသာ GPS သို႔မဟုတ္ ကြန္ယက္အေထာက္အပ့ံတို႔က ျပန္ဆိုထားေသာ တည္ေနရာသို႔မဟုတ္ အေျခအေနမ်ားကို လ်စ္လ်ဴ႐ႈလိမ့္မည္။</string>
    <string name="permlab_accessLocationExtraCommands">အရံတည္ေနရာအေထာက္အပံ့ အမိန္႔ေပးခ်က္မ်ားသို႔ ၀င္ေရာက္မည္</string>
    <string name="permdesc_accessLocationExtraCommands">အရံတည္ေနရာအေထာက္အပံ့ အမိန္႔ေပးခ်က္မ်ားသို႔ ၀င္ေရာက္မည္။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာ ပ႐ိုဂရမ္မ်ားက ယင္းကို အသံုးျပဳ၍ GPS လုပ္ေဆာင္ခ်က္ သို႔မဟုတ္ အျခားတည္ေနရာရင္းျမစ္မ်ားကို ေႏွာက္ယွက္ႏိုင္သည္။ </string>
    <string name="permlab_installLocationProvider">တည္ေနရာေထာက္ပံ့မႈသြင္းရန္ ခြင့္ျပဳခ်က္</string>
    <string name="permdesc_installLocationProvider">စမ္းသပ္ရန္ တည္ေနရာအတုရင္းျမစ္မ်ားကို ဖန္တီးပါ။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာ ပ႐ိုဂရမ္မ်ားက ယင္းကိုအသံုးျပဳ၍ တည္ေနရာရင္းျမစ္အစစ္မ်ားျဖစ္ၾကေသာ GPS သို႔မဟုတ္ ကြန္ယက္အေထာက္အပ့ံတို႔က ျပန္ဆိုထားေသာ တည္ေနရာသို႔မဟုတ္ အေျခအေနမ်ားကို လ်စ္လ်ဴ႐ႈျပီး သင့္တည္ေနရာကို ျပင္ပရင္းျမစ္မ်ားသို႔ ေစာင့္ၾကည့္သတင္းပို႔လိမ့္မည္။</string>
    <string name="permlab_accessFineLocation">GPS တည္ေနရာ ေကာင္း</string>
    <string name="permdesc_accessFineLocation">ဖုန္း႐ွိ ျဂိဳဟ္တုအသံုးျပဳ၍ တည္ေနရာ႐ွာေဖြျခင္းစနစ္ကဲ့သို႔ လံုျခံဳစိတ္ခ်ရေသာ တည္ေနရာရင္းျမစ္မ်ားသို႔ ရ႐ွိႏိုင္ပါက ၀င္ေရာက္မည္၊ အႏၲရာယ္႐ွိေသာ ပ႐ိုဂရမ္မ်ားက ယင္းကို အသံုးျပဳ၍ သင့္တည္ေနရာကို ခန္႔မွန္းႏိုင္ျပီး ဘက္ထရီပိုမိုကုန္က်ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="permlab_accessCoarseLocation">အႏၲရာယ္မ်ားေသာ (ကြန္ယက္အေျချပဳ) တည္ေနရာ</string>
    <string name="permdesc_accessCoarseLocation">ဖုန္းတည္ေနရာကို ခန္႔မွန္းသတ္မွတ္ရန္ ဆဲလ္လူလာကြန္ယက္ေဒတာအစုကဲ့သို႔ အႏၲရာယ္မ်ားေသာ တည္ေနရာရင္းျမစ္မ်ားသို႔ ရ႐ွိႏိုင္ပါက ၀င္ေရာက္မည္။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာ ပ႐ိုဂရမ္မ်ားက ယင္းကို အသံုးျပဳ၍ သင့္တည္ေနရာကို ခန္႔မွန္းႏိုင္သည္။</string>
    <string name="permlab_accessSurfaceFlinger">SurfaceFlinger ၀င္ေပါက္</string>
    <string name="permdesc_accessSurfaceFlinger">ပ႐ိုဂရမ္အား SurfaceFlinger အဆင့္အနိမ့္ပံုစံမ်ားကို သံုးရန္ ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permlab_readFrameBuffer">frame buffer ဖတ္မည္</string>
    <string name="permdesc_readFrameBuffer">ပ႐ိုဂရမ္အား frame buffer ၏ အေၾကာင္းအရာမ်ားကို ဖတ္ရန္ ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permlab_modifyAudioSettings">အသံဖိုင္အဆင္အျပင္မ်ားကို ေျပာင္းမည္</string>
    <string name="permdesc_modifyAudioSettings">ပ႐ိုဂရမ္အား global အသံအဆင္အျပင္မ်ား (အသံအတိုးအက်ယ္ႏွင့္ )ကို အသစ္ျပဳျပင္ရန္ ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permlab_recordAudio">အသံသြင္းမည္</string>
    <string name="permdesc_recordAudio">ပ႐ိုဂရမ္အား အသံဖမ္းယူသည့္လမ္းေၾကာင္းသို႔ ၀င္ေရာက္ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permlab_camera">ဓာတ္ပံုမ်ား႐ုိက္မည္</string>
    <string name="permdesc_camera">ပ႐ိုဂရမ္အား ကင္မရာႏွင့္ ဓာတ္ပံု႐ုိက္ရန္ ခြင့္ျပဳပါ။ ၄င္းက ပ႐ိုဂရမ္အား မည္သည့္အခ်ိန္တြင္မဆို ကင္မရာ႐ွိ ႐ုပ္ပံုမ်ားစုေဆာင္းမႈကို ခြင့္ျပဳမည္။</string>
    <string name="permlab_brick">ဖုန္းတြင္ ၄င္းကို အျပီးပိတ္ထားမည္</string>
    <string name="permdesc_brick">ပ႐ိုဂရမ္အား ဖုန္းတစ္ခုလံုးအား အျပီးပိတ္ရန္ ခြင့္ျပဳပါ။ ယင္းမွာ အရမ္းအႏၲရာယ္မ်ားသည္။</string>
    <string name="permlab_reboot">အတင္းအၾကပ္ဖုန္းကို ျပန္စခိုင္းမည္</string>
    <string name="permdesc_reboot">ပ႐ိုဂရမ္အား ဖုန္းကို အတင္းျပန္စေစခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permlab_mount_unmount_filesystems">ဖုိင္စနစ္မ်ား တင္မည္/မတင္ပါ</string>
    <string name="permdesc_mount_unmount_filesystems">ပ႐ိုဂရမ္အား ျဖဳတ္၍ရေသာ သိမ္းဆည္းမႈပစၥည္းမွ ဖုိင္စနစ္မ်ား ကြန္ပ်ဴတာသို႔ တင္ျခင္း/ျဖဳတ္ျခင္းကို ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permlab_mount_format_filesystems">ျပင္ပ႐ွိ သိမ္းဆည္းထားခ်က္မ်ားကို ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="permdesc_mount_format_filesystems">ပ႐ိုဂရမ္အား ျဖဳတ္၍ရေသာ သိမ္းဆည္းမႈပစၥည္းအား ေဖာမက္ခ်ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permlab_asec_access">လံုျခံဳစိတ္ခ်ရေသာသိမ္းဆည္းမႈတြင္ သတင္းအခ်က္အလက္ရယူပါ</string>
    <string name="permdesc_asec_access">ပ႐ိုဂရမ္အား လံုျခံဳစိတ္ခ်ရေသာ သိမ္းဆည္းမႈပစၥည္း၏ သတင္းအခ်က္အလက္ရယူခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permlab_asec_create">လံုျခံဳစိတ္ခ်ရေသာသိမ္းဆည္းမႈကို ဖန္တီးပါ</string>
    <string name="permdesc_asec_create">ပ႐ိုဂရမ္အား လံုျခံဳစိတ္ခ်ရေသာ သိမ္းဆည္းမႈ ဖန္တီးရန္ ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permlab_asec_destroy">လံုျခံဳစိတ္ခ်ရေသာသိမ္းဆည္းမႈကို ဖ်က္မည္</string>
    <string name="permdesc_asec_destroy">ပ႐ိုဂရမ္အား လံုျခံဳစိတ္ခ်ရေသာ သိမ္းဆည္းမႈ ဖ်က္ပစ္ရန္ ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permlab_asec_mount_unmount">လံုျခံဳစိတ္ခ်ရေသာ သိမ္းဆည္းမႈ တင္မည္/မတင္ပါ</string>
    <string name="permdesc_asec_mount_unmount">ပ႐ိုဂရမ္အား လံုျခံဳစိတ္ခ်ရေသာ သိမ္းဆည္းမႈပစၥည္းကုိ ကြန္ပ်ဴတာသို႔ တင္ျခင္း/ျဖဳတ္ျခင္းကို ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permlab_asec_rename">လံုျခံဳေသာသိမ္းဆည္းမႈကို နာမည္ျပန္ေပးမည္</string>
    <string name="permdesc_asec_rename">ပ႐ိုဂရမ္အား လံုျခံဳစိတ္ခ်ရေသာ သိမ္းဆည္းမႈပစၥည္းကို အမည္ျပန္ေပးရန္ ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permlab_vibrate">တုန္ခါမႈကို ထိန္းခ်ဳပ္မည္</string>
    <string name="permdesc_vibrate">ပ႐ိုဂရမ္အား တုန္ခါမႈထိန္းခ်ဳပ္ရန္ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permlab_flashlight">ဖလက္႐ွ္မီးေရာင္ကို ထိန္းခ်ဳပ္မည္</string>
    <string name="permdesc_flashlight">ပ႐ိုဂရမ္အား ဖလက္႐ွ္မီးထိန္းခ်ဳပ္ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permlab_hardware_test">ဟာဒ့္၀ဲလ္စမ္းသပ္မႈ</string>
    <string name="permdesc_hardware_test">ပ႐ိုဂရမ္အား ဟာ့ဒ္၀ဲလ္စမ္းသပ္ရန္ မ်ားကို ထိန္းခ်ဳပ္ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permlab_callPhone">ဖုန္းနံပါတ္မ်ားကို တိုက္႐ုိက္ေခၚဆိုမည္</string>
    <string name="permdesc_callPhone">ပ႐ိုဂရမ္အား သင့္ကိုယ္တိုင္လုပ္စရာမလိုဘဲ မည္သည့္ဖုန္းနံပါတ္မဆိုေခၚဆိုရန္ ခြင့္ျပဳပါ။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာပ႐ိုဂရမ္မ်ားက သင့္ဖုန္းဘီလ္တက္ေစရန္ မေမွ်ာ္လင့္ထားေသာ ဖုန္းေခၚဆိုမႈမ်ား ျပဳလုပ္လိမ့္မည္။ ၄င္းက ပ႐ိုဂရမ္အား အေရးေပၚနံပါတ္မ်ားသို႔ ေခၚဆိုခြင့္ျပဳလိမ့္မဟုတ္။</string>
    <string name="permlab_callPrivileged">မည္သည့္ဖုန္းနံပါတ္ကို မဆို တိုက္႐ုိက္ေခၚဆိုမည္</string>
    <string name="permdesc_callPrivileged">ပ႐ိုဂရမ္အား သင့္ကိုယ္တိုင္လုပ္စရာမလိုဘဲ အေရးေပၚဖုန္းနံပါတ္မ်ားအပါအ၀င္ မည္သည့္ဖုန္းနံပါတ္မဆိုေခၚဆိုရန္ ခြင့္ျပဳပါ။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာပ႐ိုဂရမ္မ်ားက မလိုအပ္ေသာ၊ တရားမ၀င္ေသာ ဖုန္းမ်ားကို အေရးေပၚ၀န္ေဆာင္မႈမ်ားအျဖစ္ ထား႐ွိလိမ့္မည္။</string>
    <string name="permlab_performCdmaProvisioning">CDMA ဖုန္းျပင္ဆင္မႈကို တုိက္႐ိုက္စတင္မည္</string>
    <string name="permdesc_performCdmaProvisioning">ပ႐ိုဂရမ္အား CDMA ေထာက္ပံ့မႈ စတင္ရန္ခြင့္ျပဳပါ။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာပ႐ိုဂရမ္မ်ားက မလိုအပ္ဘဲ CDMA ေထာက္ပ့ံမႈကို စတင္လိမ့္မည္</string>
    <string name="permlab_locationUpdates">တည္ေနရာအဆင့္ျမွင့္တင္မႈသတိေပးခ်က္မ်ားကို ထိန္းခ်ဳပ္မည္</string>
    <string name="permdesc_locationUpdates">ေရဒီယိုမွ တည္ေနရာအဆင့္ျမွင့္တင္မႈသတိေပးခ်က္ ဖြင့္ျခင္း/ပိတ္ျခင္းခြင့္ျပဳပါ။ ပံုမွန္ပ႐ိုဂရမ္မ်ားအတြက္ မသံုးပါ။</string>
    <string name="permlab_checkinProperties">စစ္ေဆးျခင္းအဆင္အျပင္မ်ားကို ၀င္ေရာက္မည္</string>
    <string name="permdesc_checkinProperties">စစ္ေဆးသည့္ ၀န္ေဆာင္မႈမ်ားက တင္ထားေသာ အေၾကာင္းအရာမ်ားကို ဖတ္ျခင္း/ေရးျခင္းမ်ား ခြင့္ျပဳပါ။ ပံုမွန္ပ႐ိုဂရမ္မ်ားအတြက္ မသံုးပါ။</string>
    <string name="permlab_bindGadget">widget မ်ားေ႐ြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="permdesc_bindGadget">ပ႐ိုဂရမ္အား မည္သည့္ပ႐ိုဂရမ္က မည္သည့္ widget ကို အသံုးျပဳသည္ဆိုသည္ကို စနစ္ကို ေျပာရန္ခြင့္ျပဳပါ။ ယင္းက ပ႐ိုဂရမ္အား အျခားပ႐ိုဂရမ္မ်ားသို႔ ကိုယ္ေရးကိုယ္တာအခ်က္အလက္မ်ားကို  ၀င္ေရာက္ၾကည့္႐ႈခြင့္ျပဳလိမ့္မည္။ ပံုမွန္ပ႐ိုဂရမ္မ်ားတြင္ အသံုးျပဳရန္မလို။</string>
    <string name="permlab_modifyPhoneState">ဖုန္းအေျခအေနကို အသစ္ျပဳျပင္မည္</string>
    <string name="permdesc_modifyPhoneState">ပ႐ိုဂရမ္အား ပစၥည္း၏ ဖုန္းအစီအစဥ္သို႔ ထိန္းခ်ဳပ္ခြင့္ျပဳပါ။ ယင္းက ကြန္ယက္မ်ား ေျပာင္းလဲျခင္း၊ ဖုန္းေရဒီယိုဖြင့္ျခင္း၊ ပိတ္ျခင္း စသည္တို႔ကို သင့္ကို အသိမေပးဘဲ စိတ္ၾကိဳက္ျပဳလုပ္မည္ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="permlab_readPhoneState">ဖုန္းအေျခအေနႏွင့္ သက္ေသခံခ်က္ကို ဖတ္မည္</string>
    <string name="permdesc_readPhoneState">ပ႐ိုဂရမ္အား ပစၥည္း၏ ဖုန္းအစီအစဥ္သို႔ ၀င္ေရာက္ခြင့္ျပဳပါ။ ယင္းက ဖုန္းေခၚဆိုမႈဖြင့္ထားမထား၊ ၄င္းေခၚဆိုသည့္နံပါတ္သည္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ႐ွိမ႐ွိ စသျဖင့္ ဖုန္း၏ နံပါတ္မ်ားႏွင့္ နံပါတ္အတြဲမ်ားကို ဆံုးျဖတ္ေပးလိမ့္မည္။</string>
    <string name="permlab_wakeLock">ဖုန္းျငိမ္သက္သြားျခင္းမွ ကာကြယ္ပါ</string>
    <string name="permdesc_wakeLock">ပ႐ိုဂရမ္အား ဖုန္းကို ျငိမ္သြားေစျခင္းမွ ကာကြယ္ရန္ ခြင့္ျပဳမည္။ </string>
    <string name="permlab_devicePower">စက္ဖြင့္မည္ သို႔မဟုတ္ ပိတ္မည္</string>
    <string name="permdesc_devicePower">ပ႐ိုဂရမ္အား ဖုန္းဖြင့္ရန္ႏွင့္ ပိတ္ရန္ ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permlab_factoryTest">မူရင္းအေနအထားစမ္းသပ္မႈပံုစံအေနျဖင့္ ဖြင့္မည္</string>
    <string name="permdesc_factoryTest">အဆင့္နိမ့္ထုတ္လုပ္မႈစမ္းသပ္ခ်က္အျဖစ္ဖြင့္မည္၊ ဖုန္းဟာ့ဒ္၀ဲလ္သို႔ ၀င္ေရာက္ခြင့္အျပည့္အ၀ေပးမည္။ ထုတ္လုပ္မႈအစမ္းပံုစံျဖင့္ ဖြင့္ျခင္းတြင္သာ ရႏုိင္သည္။</string>
    <string name="permlab_setWallpaper">ေနာက္ခံပံုရိပ္ထား႐ွိပါ</string>
    <string name="permdesc_setWallpaper">ပ႐ိုဂရမ္အား စနစ္၏ ေနာက္ခံပံုရိပ္ထား႐ွိရန္ ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permlab_setWallpaperHints">ေနာက္ခံပံုရိပ္အ႐ြယ္အစားႏွင့္ပတ္သက္သည့္ အရိပ္အျမြက္မ်ားထား႐ွိပါ</string>
    <string name="permdesc_setWallpaperHints">ပ႐ိုဂရမ္အား စနစ္၏ ေနာက္ခံပံုရိပ္အ႐ြယ္အစားဆုိင္ရာ အရိပ္အျမြက္မ်ား ထား႐ွိရန္ ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permlab_masterClear">စနစ္ကို မူလပံုစံအတုိင္း ျပန္ထားမည္</string>
    <string name="permdesc_masterClear">ပ႐ိုဂရမ္အား စနစ္ကို ေဒတာမ်ား၊ စီစဥ္ထား႐ွိမႈမ်ား၊ သြင္းထားေသာ ပ႐ုိဂရမ္မ်ားအားလံုးဖ်က္ပစ္ျခင္းျဖင့္ မူလအဆင္အျပင္အတိုင္း ျပန္လည္ထား႐ွိရန္ ခြင့္ျပဳမည္။</string>
    <string name="permlab_setTime">Set အချိန်</string>
    <string name="permdesc_setTime">ပ႐ိုဂရမ္အား ဖုန္းနာရီအခ်ိန္ေျပာင္းရန္ ခြင့္ျပဳမည္</string>
    <string name="permlab_setTimeZone">ေဒသစံေတာ္ခ်ိန္သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="permdesc_setTimeZone">ပ႐ိုဂရမ္အား ဖုန္း၏ေဒသစံေတာ္ခ်ိန္ေျပာင္းရန္ ခြင့္ျပဳမည္</string>
    <string name="permlab_accountManagerService">အေကာင့္စီမံမႈဆားဗစ္အျဖစ္ေဆာင္႐ြက္မည္</string>
    <string name="permdesc_accountManagerService">ပ႐ိုဂရမ္အား အေကာင့္စစ္မွန္မမွန္စစ္ေဆးခ်က္သို႔ ဖုန္းေခၚဆိုမႈမ်ား ျပဳလုပ္ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permlab_getAccounts">သိ႐ွိေသာအေကာင့္မ်ားကို ေတြ႔႐ွိသည္</string>
    <string name="permdesc_getAccounts">ပ႐ိုဂရမ္အား ဖုန္းကသိေသာ အေကာင့္စာရင္းကို ရယူခြင့္ျပဳမည္။</string>
    <string name="permlab_authenticateAccounts">အေကာင့္စစ္မွန္ေၾကာင္းအတည္ျပဳခ်က္အျဖစ္ ေဆာင္႐ြက္မည္</string>
    <string name="permdesc_authenticateAccounts">ပ႐ိုဂရမ္အား AccountManager ၏ အေကာင့္မ်ားဖန္တီးျခင္းႏွင့္ စကား၀ွက္မ်ားရယူျခင္း၊ ထား႐ွိျခင္းစသည္တုိ႔ ပါ၀င္ေသာ အေကာင့္စစ္မွန္မမွန္စစ္ေဆးခ်က္စြမ္းေဆာင္ရည္မ်ားကို အသံုးျပဳခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permlab_manageAccounts">အေကာင္စာရင္းစီစဥ္ပါ</string>
    <string name="permdesc_manageAccounts">ပ႐ိုဂရမ္အား အေကာင့္မ်ားထည့္သြင္းျခင္းႏွင့္ ဖယ္႐ွားျခင္း၊ စကား၀ွက္မ်ားဖ်က္ျခင္း စသည့္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ား ျပဳလုပ္ရန္ ခြင့္ျပဳပါ။ </string>
    <string name="permlab_useCredentials">အေကာင့္၏ စစ္မွန္ေၾကာင္းအတည္ျပဳခ်က္ကို သံုးပါ</string>
    <string name="permdesc_useCredentials">ပ႐ိုဂရမ္အား စစ္မွန္ေၾကာင္းအေထာက္အထားတုိကင္မ်ားေတာင္းဆိုရန္ ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permlab_accessNetworkState">ကြန္ယက္အေျခအေနၾကည့္မည္</string>
    <string name="permdesc_accessNetworkState">ပ႐ိုဂရမ္အား ကြန္ယက္အားလံုး၏ အေျခအေနမ်ားကို ၾကည့္ရန္ ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="permlab_createNetworkSockets">အျပည့္အ၀အင္တာနက္၀င္ေရာက္မႈ</string>
    <string name="permdesc_createNetworkSockets">ပ႐ိုဂရမ္အား ကြန္ယက္လက္ခံမႈမ်ား ဖန္တီးရန္ ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="permlab_writeApnSettings">အင္တာနက္၀င္ေပါက္အမည္အဆင္အျပင္မ်ားကို ေရးပါ</string>
    <string name="permdesc_writeApnSettings">ပ႐ိုဂရမ္အား မည္သည့္၀င္ေပါက္နံပါတ္မဆို ၾကားခံႏွင့္ ၀င္ေပါက္မ်ားအစ႐ွိသည့္ ၀င္ေပါက္နံပါတ္အဆင္အျပင္မ်ားကို အသစ္ျပဳျပင္ခြင့္ျပဳမည္။</string>
    <string name="permlab_changeNetworkState">ကြန္ယက္ခ်ိတ္ဆက္မႈ ေျပာင္းမည္</string>
    <string name="permdesc_changeNetworkState">ပ႐ိုဂရမ္အား ကြန္ယက္ခ်ိတ္ဆက္မႈအေျခအေနေျပာင္းရန္ ခြင့္ျပဳမည္</string>
    <string name="permlab_changeTetherState">အင္တာနက္ခ်ိတ္ဆက္မႈေ၀မွ်ျခင္းကုိ ေျပာင္းမည္</string>
    <string name="permdesc_changeTetherState">ပ႐ိုဂရမ္အား ေ၀မွ်ထားေသာ ကြန္ယက္ခ်ိတ္ဆက္မႈအေျခအေနေျပာင္းရန္ ခြင့္ျပဳမည္</string>
    <string name="permlab_changeBackgroundDataSetting">ေနာက္ခံေဒတာအသံုးျပဳမႈအဆင္အျပင္မ်ားေျပာင္းမည္</string>
    <string name="permdesc_changeBackgroundDataSetting">ပ႐ိုဂရမ္အား ေနာက္ခံေဒတာအသံုးျပဳမႈအဆင္အျပင္ေျပာင္းရန္ ခြင့္ျပဳမည္</string>
    <string name="permlab_accessWifiState">Wi-Fi အေျခအေနကို ၾကည့္မည္</string>
    <string name="permdesc_accessWifiState">ပ႐ိုဂရမ္အား Wi-Fi အေျခအေနႏွင့္ပတ္သက္သည့္ သတင္းအခ်က္အလက္မ်ားကို ၾကည့္ရန္ ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="permlab_changeWifiState">Wi-Fi အေျခအေနေျပာင္းမည္</string>
    <string name="permdesc_changeWifiState">ပ႐ိုဂရမ္အား Wi-Fi ၀င္ေပါက္မ်ားသို႔ ခ်ိတ္ဆက္ျခင္း၊ ခ်ိတ္ဆက္မႈျဖဳတ္ျခင္းမ်ားႏွင့္ စီစဥ္ထား႐ွိသည့္ Wi-Fi ကြန္ယက္မ်ားအား ေျပာင္းလဲမႈမ်ား ျပဳလုပ္ႏိုင္ရန္ ခြင့္ျပဳမည္</string>
    <string name="permlab_changeWifiMulticastState">Wi-Fi ျဖင့္ေနရာအေျမာက္အျမားသို႔ သတင္းအခ်က္အလက္မ်ား ေပးပို႔ျခင္း လက္ခံရ႐ွိရန္ ခြင့္ျပဳမည္</string>
    <string name="permdesc_changeWifiMulticastState">ပ႐ိုဂရမ္အား သင့္ပစၥည္းသို႔ တုိက္႐ိုက္ေပးပို႔ျခင္းမဟုတ္ေသာ ေဒတာအစုမ်ားကို ရယူရန္ ခြင့္ျပဳပါ။ ယင္းက အနီးအနား႐ွိ ၀န္ေဆာင္မႈမ်ားကို ႐ွာေဖြရာတြင္ အသံုး၀င္သည္။ ေနရာအမ်ားအျပားသို႔ တစ္ျပိဳင္နက္သတင္းအခ်က္အလက္ေပးပို႔ျခင္း ပံုစံမဟုတ္သည့္အခါတြင္ ပါ၀ါ ပိုသံုးလိမ့္မည္။</string>
    <string name="permlab_bluetoothAdmin">ဘလူးတုစီမံထိန္းခ်ဳပ္မႈ</string>
    <string name="permdesc_bluetoothAdmin">ပ႐ိုဂရမ္အား အနီးအနား႐ွိ ဘလူးတုဖုန္းႏွင့္ တဲြဖက္သံုးႏိုင္ရန္ စီစဥ္ထား႐ွိျခင္းႏွင့္ အေ၀း႐ွိ ပစၥည္းမ်ားအား ႐ွာျခင္းႏွင့္ တြဲဖက္ျခင္းမ်ားျပဳလုပ္ႏိုင္ရန္ ခြင့္ျပဳမည္</string>
    <string name="permlab_bluetooth">ဘလူးတုခ်ိတ္ဆက္မႈမ်ားဖန္တီးပါ</string>
    <string name="permdesc_bluetooth">ပ႐ိုဂရမ္အား အနီးအနားဘလူးတုဖုန္း၏ အစီအစဥ္ကို ၾကည့္ရန္၊ တြဲမည့္ပစၥည္းမ်ားႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ ျပဳလုပ္ရန္ႏွင့္ လက္ခံရန္ ခြင့္ျပဳပါ။ </string>
    <string name="permlab_disableKeyguard">ကီးေသာ့ခတ္ျခင္းကို ပိတ္မည္</string>
    <string name="permdesc_disableKeyguard">ပ႐ိုဂရမ္အား ခလုတ္မ်ားေသာ့ခတ္ျခင္းႏွင့္ စကား၀ွက္လံုျခံဳေရးဆိုင္ရာ မည္သည့္ကိစၥကိုမဆို ပိတ္ခြင့္ျပဳမည္။ ၄င္း၏ သိသာထင္႐ွားေသာဥပမာမွာ ဖုန္းအ၀င္ေခၚဆိုမႈကို လက္ခံရ႐ွိသည့္အခါတြင္ ဖုန္းကခလုတ္မ်ားေသာ့ခတ္ျခင္းကို ပိတ္ျပီး ဖုန္းခ်ျပီးသည့္အခါမွ ျပန္လည္ဖြင့္ျခင္းျဖစ္သည္။ </string>
    <string name="permlab_readSyncSettings">sync လုပ္သည့္ အဆင္အျပင္မ်ားကို ဖတ္မည္</string>
    <string name="permdesc_readSyncSettings">ပ႐ိုဂရမ္အား ဖုန္းစာအုပ္မ်ားအတြက္ sync လုပ္ျခင္း ရႏိုင္မႈ၊ မရႏိုင္မႈအစ႐ွိသည့္ sync အဆင္အျပင္မ်ားကို ဖတ္ရန္ ခြင့္ျပဳမည္။ </string>
    <string name="permlab_writeSyncSettings">sync လုပ္ျခင္းအဆင္အျပင္မ်ားကို ေရးပါ</string>
    <string name="permdesc_writeSyncSettings">ပ႐ိုဂရမ္အား ဖုန္းစာအုပ္မ်ားကို sync လုပ္ႏိုင္ျခင္း၊ မလုပ္ႏိုင္ျခင္း စသည့္ sync အဆင္အျပင္မ်ားကို အသစ္ျပဳျပင္ရန္ ခြင့္ျပဳမည္။</string>
    <string name="permlab_readSyncStats">sync ဆိုင္ရာ စာရင္းအင္းမ်ားကို ဖတ္မည္</string>
    <string name="permdesc_readSyncStats">ပ႐ိုဂရမ္အား sync လုပ္သည့္ အေျခအေနမ်ား၊ ဥပမာအားျဖင့္ sync လုပ္ျပီးမွတ္တမ္းမ်ားကို ဖတ္ခြင့္ျပဳမည္။ </string>
    <string name="permlab_subscribedFeedsRead">မွာယူထားခ်က္မ်ားဖတ္မည္</string>
    <string name="permdesc_subscribedFeedsRead">ပ႐ိုဂရမ္အား ယခုတစ္ျပိဳင္နက္ေဆာင္႐ြက္ရန္ ကိစၥမ်ားႏွင့္ပတ္သက္သည့္ အေသးစိတ္အခ်က္အလက္မ်ားကို ရယူခြင့္ျပဳမည္။</string>
    <string name="permlab_subscribedFeedsWrite">မွာယူထားခ်က္မ်ားကို ေရးပါ</string>
    <string name="permdesc_subscribedFeedsWrite">ပ႐ိုဂရမ္အား လက္႐ွိ sync လုပ္ျပီးကိစၥရပ္မ်ားကို အသစ္ျပဳျပင္ရန္ ခြင့္ျပဳမည္။ ယင္းက အႏၲရာယ္႐ွိေသာ ပ႐ိုဂရမ္မ်ားကို သင့္ sync လုပ္ျပီးကိစၥရပ္မ်ားကို ေျပာင္းရန္ ခြင့္ျပဳလိမ့္မည္။</string>
    <string name="permlab_readDictionary">အသံုးျပဳသူ၏ ကိုယ္ပိုင္အဘိဓာန္သတ္မွတ္ခ်က္ကို ဖတ္မည္</string>
    <string name="permdesc_readDictionary">ပ႐ိုဂရမ္အား အသံုးျပဳသူအဘိဓာန္တြင္ သိမ္းထားေသာ မည္သည့္ကိုယ္ပိုင္သီးသန္႔စကားလံုးမ်ား၊ နာမည္မ်ားႏွင့္ စာပိုဒ္မ်ားကိုမဆို ဖတ္ရန္ ခြင့္ျပဳမည္။ </string>
    <string name="permlab_writeDictionary">အသံုးျပဳသူ၏ ကိုယ္ပိုင္အဘိဓာန္ကို ေရးပါ</string>
    <string name="permdesc_writeDictionary">ပ႐ိုဂရမ္အား အသံုးျပဳသူအဘိဓာန္သို႔ စာလံုးအသစ္မ်ားေရးရန္ ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="permlab_cache_filesystem">ကက္႐ွ္မွတ္ဥာဏ္ဖိုင္စနစ္သို႔ ၀င္ပါ</string>
    <string name="permdesc_cache_filesystem">ပ႐ိုဂရမ္အား  ကက္႐ွ္မွတ္ဥာဏ္ဖိုင္စနစ္မ်ားကို ဖတ္ရန္ႏွင့္ေရးသားရန္ ခြင့္ျပဳမည္။</string>
    <string name="policylab_limitPassword">စကား၀ွက္ကန္႔သတ္မည္</string>
    <string name="policydesc_limitPassword">သင့္ကို အသံုးျပဳခြင့္ေပးေသာ စကား၀ွက္အမ်ိဳးအစားကို ကန္႔သတ္မည္</string>
    <string name="policylab_watchLogin">၀င္ေရာက္ရန္ၾကိဳးစားမႈမ်ားကို ၾကည့္မည္</string>
    <string name="policydesc_watchLogin">ပစၥည္းသို႔ ၀င္ေရာက္ရန္ ၾကိဳးစားသည့္မေအာင္ျမင္မႈမ်ားကို အခ်ိဳ႕လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ား ထမ္းေဆာင္ရန္ ေစာင့္ၾကည့္မည္</string>
    <string name="policylab_resetPassword">passwordေနရာေဟယင္းသျု ့ျပန္ေရာက္</string>
    <string name="policydesc_resetPassword">သင့္စကား၀ွက္ကို အသစ္ေျပာင္းရန္ ၄င္းသို႔ သင္မ၀င္မီ စီမံအုပ္ခ်ဳပ္သူက သင့္အားေပးရန္ လိုအပ္သည္</string>
    <string name="policylab_forceLock">အတင္းအၾကပ္ေသာ့ခတ္ခုိင္းမည္</string>
    <string name="policydesc_forceLock">ပစၥည္းကို ေသာ့ခတ္ထားသည့္အခါ စကား၀ွက္ျပန္လည္သြင္းရန္ လိုအပ္ပါက ထိန္းခ်ဳပ္မည္</string>
    <string name="policylab_wipeData">အခ်က္အလက္မ်ားအားလံုးကို ဖ်က္မည္</string>
    <string name="policydesc_wipeData">အတည္ျပဳခ်က္မရယူဘဲ သင့္ေဒတာအားလံုးကို ဖ်က္ျခင္းျဖင့္ မူလပံုစံအတုိင္း ျပန္လည္ထား႐ွိခ်က္ကို လုပ္ေဆာင္ပါ။</string>
    <string-array name="phoneTypes">
        <item>အိမ္</item>
        <item>Mobile</item>
        <item>အလုပ္</item>
        <item>အလုပ္ဖက္စ္</item>
        <item>အိမ္ဖက္စ္</item>
        <item>ေပဂ်ာ</item>
        <item>Other</item>
        <item>Custom</item>
    </string-array>
    <string-array name="emailAddressTypes">
        <item>အိမ္</item>
        <item>အလုပ္</item>
        <item>Other</item>
        <item>Custom</item>
    </string-array>
    <string-array name="postalAddressTypes">
        <item>အိမ္</item>
        <item>အလုပ္</item>
        <item>Other</item>
        <item>Custom</item>
    </string-array>
    <string-array name="imAddressTypes">
        <item>အိမ္</item>
        <item>အလုပ္</item>
        <item>Other</item>
        <item>Custom</item>
    </string-array>
    <string-array name="organizationTypes">
        <item>အလုပ္</item>
        <item>Other</item>
        <item>Custom</item>
    </string-array>
    <string-array name="imProtocols">
        <item></item>
        <item>Windows Live</item>
        <item>Yahoo</item>
        <item>Skype</item>
        <item></item>
        <item>Google Talk</item>
        <item></item>
        <item>Jabber</item>
    </string-array>
    <string name="phoneTypeCustom">Custom</string>
    <string name="phoneTypeHome">အိမ္</string>
    <string name="phoneTypeMobile">Mobile</string>
    <string name="phoneTypeWork">အလုပ္</string>
    <string name="phoneTypeFaxWork">အလုပ္ဖက္စ္</string>
    <string name="phoneTypeFaxHome">အိမ္ဖက္စ္</string>
    <string name="phoneTypePager">ေပဂ်ာ</string>
    <string name="phoneTypeOther">Other</string>
    <string name="phoneTypeCallback">ျပန္လည္ေခၚဆိုမည္</string>
    <string name="phoneTypeCar">ကား</string>
    <string name="phoneTypeCompanyMain">ပင္မကုမၸဏီ</string>
    <string name="phoneTypeMain">ပင္မ</string>
    <string name="phoneTypeOtherFax">အျခားဖက္စ္</string>
    <string name="phoneTypeRadio">ေရဒီယို</string>
    <string name="phoneTypeTelex">Telex</string>
    <string name="phoneTypeWorkMobile">အလုပ္မုိဘိုင္း</string>
    <string name="phoneTypeWorkPager">အလုပ္ေပဂ်ာ</string>
    <string name="phoneTypeAssistant">အကူအညီ</string>
    <string name="phoneTypeMms">MMS</string>
    <string name="eventTypeBirthday">ေမြးေန႔</string>
    <string name="eventTypeAnniversary">အမှတ်တရေန ့</string>
    <string name="eventTypeOther">အေရးျကီးသည့္ ျဖစ္ရပ္။</string>
    <string name="emailTypeCustom">Custom</string>
    <string name="emailTypeHome">အိမ္</string>
    <string name="emailTypeWork">အလုပ္</string>
    <string name="emailTypeOther">Other</string>
    <string name="emailTypeMobile">Mobile</string>
    <string name="postalTypeCustom">Custom</string>
    <string name="postalTypeHome">အိမ္</string>
    <string name="postalTypeWork">အလုပ္</string>
    <string name="postalTypeOther">Other</string>
    <string name="imTypeCustom">Custom</string>
    <string name="imTypeHome">အိမ္</string>
    <string name="imTypeWork">အလုပ္</string>
    <string name="imTypeOther">Other</string>
    <string name="imProtocolCustom">Custom</string>
    <string name="imProtocolMsn">Windows Live</string>
    <string name="imProtocolYahoo">Yahoo</string>
    <string name="imProtocolGoogleTalk">Google Talk</string>
    <string name="imProtocolJabber">Jabber</string>
    <string name="imProtocolNetMeeting">NetMeeting</string>
    <string name="orgTypeWork">အလုပ္</string>
    <string name="orgTypeOther">Other</string>
    <string name="orgTypeCustom">Custom</string>
    <string name="keyguard_password_enter_pin_code">PIN ကုဒ္ထည့္ပါ</string>
    <string name="keyguard_password_enter_password_code">ေသာ့ဖြင့္ရန္ စကား၀ွက္ထည့္ပါ</string>
    <string name="keyguard_password_wrong_pin_code">PIN ကုဒ္မမွန္ကန္ပါ!</string>
    <string name="pinpuk_attempts">\nက်န္႐ွိေသာအၾကိမ္ေပါင္း:</string>
    <string name="keyguard_label_text">ေသာ့ဖြင့္ရန္ မာတိကာကို ႏွိပ္ျပီး 0 ကို ႏွိပ္ပါ</string>
    <string name="emergency_call_dialog_number_for_display">အေရးေပၚနံပါတ္</string>
    <string name="lockscreen_sim_network_subset_locked_message">ဖုန္းကို SIM ကြန္ယက္ ေသာ့ခတ္ထားသည္</string>
    <string name="lockscreen_sim_corporate_locked_message">ဖုန္းကို SIM Corporate ေသာ့ခတ္ထားသည္</string>
    <string name="lockscreen_sim_service_provider_locked_message">ဖုန္းကို SIM ဆားဗစ္အေထာက္အပ့ံေသာ့ခတ္ထားသည္</string>
    <string name="lockscreen_sim_sim_locked_message">ဖုန္းကို SIM ေသာ့ခတ္ထားသည္</string>
    <string name="lockscreen_ruim_network1_locked_message">ဖုန္းကို RUIM ကြန္ယက္ 1 ေသာ့ခတ္ထားသည္</string>
    <string name="lockscreen_ruim_network2_locked_message">ဖုန္းကို RUIM ကြန္ယက္ 2 ေသာ့ခတ္ထားသည္</string>
    <string name="lockscreen_ruim_hrpd_locked_message">ဖုန္းကို RUIM hrpd ေသာ့ခတ္ထားသည္</string>
    <string name="lockscreen_ruim_corporate_locked_message">ဖုန္းကို RUIM Corporate ေသာ့ခတ္ထားသည္</string>
    <string name="lockscreen_ruim_service_provider_locked_message">ဖုန္းကို RUIM ဆားဗစ္အေထာက္အပံ့ ေသာ့ခတ္ထားသည္</string>
    <string name="lockscreen_ruim_ruim_locked_message">ဖုန္းကို RUIM ေသာ့ခတ္ထားသည္</string>
    <string name="lockscreen_sim_error_message">SIM ကဒ္အသံုးျပဳ၍မရပါ</string>
    <string name="lockscreen_pin_locked_message">SIM/RUIM ကဒ္ကို ေသာ့ခတ္ထားသည္</string>
    <string name="lockscreen_sim_error_message_short">မ႐ွိေသာကဒ္</string>
    <string name="lockscreen_sim_network_locked_message">ဖုန္းကို SIM ကြန္ယက္ ေသာ့ခတ္ထားသည္</string>
    <string name="lockscreen_ruim_puk_locked_message">RUIM ကဒ္ကို PUK ျဖင့္ေသာ့ခတ္ထားသည္</string>
    <string name="lockscreen_ruim_puk_locked_instructions">PIN1 ကုိ ပိတ္ဆို႔ထားျပီး၊ PIN1 ပိတ္ဆို႔ထားျခင္းကို ဖ်က္ရန္ PUK1 ထည့္ပါ။ \nသို႔မဟုတ္ \nအသံုးျပဳသူလမ္းညႊန္ကို ၾကည့္ပါ/ဧည့္သည္ကူညီပံ့ပိုးမႈသုိ႔ ဆက္သြယ္ပါ</string>
    <string name="lockscreen_missing_ruim_message">ဖုန္းတြင္ RUIM ကဒ္မ႐ွိပါ</string>
    <string name="lockscreen_missing_ruim_instructions">RUIM ကဒ္ကို သြင္းပါ</string>
    <string name="lockscreen_ruim_error_message">RUIM ကဒ္မမွန္ကန္ပါ</string>
    <string name="lockscreen_missing_ruim_message_short">RUIM ကဒ္မ႐ွိပါ</string>
    <string name="lockscreen_blocked_ruim_message_short">RUIM ကဒ္ကို ပိတ္ဆို႔ထားသည္</string>
    <string name="lockscreen_ruim_error_message_short">မ႐ွိေသာကဒ္</string>
    <string name="lockscreen_ruim_network_locked_message">ကြန္ယက္ေသာ့ခတ္ျပီး</string>
    <string name="sim1_puk_requried">SIM1 PIN ကို ပိတ္ဆို႔ထား၊ ေသာ့ဖြင့္ရန္ PUK ထည့္ပါ</string>
    <string name="sim2_puk_requried">SIM2 PIN ကို ပိတ္ဆို႔ထား၊ ေသာ့ဖြင့္ရန္ PUK ထည့္ပါ</string>
    <string name="sim_puk_requried">SIM PIN ကိုပိတ္ဆို႔ထား၊ ပိတ္ဆို႔မႈဖ်က္ရန္ PUK ထည့္ပါ</string>
    <string name="keyguard_password_enter_sim1_pin_code">Sim1 PIN ကုဒ္ထည့္ပါ</string>
    <string name="keyguard_password_enter_sim2_pin_code">Sim2 PIN ကုဒ္ထည့္ပါ</string>
    <string name="keyguard_password_enter_sim_pin_code">Sim PIN ကုဒ္ထည့္ပါ</string>
    <string name="keyguard_sim1_pin_accepted">SIM1 PIN ေသာ့ဖြင့္ျခင္းေအာင္ျမင္</string>
    <string name="keyguard_sim2_pin_accepted">SIM2 PIN ေသာ့ဖြင့္ျခင္းေအာင္ျမင္</string>
    <string name="keyguard_sim_pin_accepted">SIM PIN ပိတ္ဆို႔မႈဖ်က္ျခင္းေအာင္ျမင္</string>
    <string name="puk_accept">PUK ကို လက္ခံျပီး</string>
    <string name="unblocking_fail">ပိတ္ဆို႔မႈဖ်က္ျခင္းမေအာင္ျမင္။ PUK ျပန္ထည့္ပါ</string>
    <string name="keyguard_password_wrong_puk_code">PUK ကုဒ္မမွန္ကန္ပါ!</string>
    <string name="new_pin">PIN အသစ္ထည့္ပါ</string>
    <string name="reenter">PIN ကို ျပန္ထည့္မည္</string>
    <string name="lockscreen_carrier_default">(၀န္ေဆာင္မႈမ႐ွိ)</string>
    <string name="lockscreen_screen_locked">စကရင္ေသာ့ခတ္ျပီး</string>
    <string name="lockscreen_instructions_when_pattern_enabled">ေသာ့ဖြင့္ရန္ သို႔မဟုတ္ အေရးေပၚဖုန္းေခၚဆိုမႈထား႐ွိရန္ မာတိကာကို ႏွိပ္ပါ</string>
    <string name="lockscreen_instructions_when_pattern_disabled">ေသာ့ဖြင့္ရန္ မာတိကာကို ႏွိပ္ပါ</string>
    <string name="lockscreen_pattern_instructions">ေသာ့ဖြင့္ရန္ ပံုစံဆြဲပါ</string>
    <string name="lockscreen_emergency_call">Emergency call</string>
    <string name="lockscreen_return_to_call">ဖုန္းေခၚဆိုမႈသို႔ ျပန္သြားမည္</string>
    <string name="lockscreen_pattern_correct">ျပင္ပါ!</string>
    <string name="lockscreen_pattern_wrong">၀မ္းနည္းပါတယ္၊ ထပ္ၾကိဳးစားၾကည့္ပါ</string>
    <string name="lockscreen_charged">အားျပည့္ျပီး</string>
    <string name="lockscreen_low_battery">သင့္အားသြင္းစက္ကို ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="lockscreen_missing_sim_message_short">ွSIM ကဒ္မ႐ွိပါ</string>
    <string name="lockscreen_missing_sim_message">ဖုန္းတြင္ SIM ကဒ္မ႐ွိပါ</string>
    <string name="lockscreen_missing_sim_instructions">SIM ကဒ္ကို သြင္းပါ</string>
    <string name="lockscreen_blocked_sim_message_short">SIM ကဒ္ကို ပိတ္ဆို႔ထားျပီး</string>
    <string name="emergency_calls_only" msgid="2485604591272668370">အေရးေပၚဖုန္းေခၚဆိုမႈမ်ားသာ</string>
    <string name="lockscreen_network_locked_message">ကြန္ယက္ေသာ့ခတ္ျပီး</string>
    <string name="lockscreen_sim_puk_locked_message">SIM ကဒ္ကို PUK ျဖင့္ေသာ့ခတ္ထားသည္</string>
    <string name="lockscreen_sim_puk_locked_instructions">အသံုးျပဳသူလမ္းညႊန္ကို ၾကည့္ပါ သို႔မဟုတ္ ဧည့္သည္ကူညီပံ့ပိုးမႈသို႔ ဆက္သြယ္ပါ</string>
    <string name="lockscreen_sim_locked_message">SIM ကဒ္ကို ေသာ့ခတ္ထားသည္</string>
    <string name="lockscreen_sim_unlock_progress_dialog_message">SIM ကဒ္ကို ေသာ့ဖြင့္ေနဆဲ\u2026</string>
    <string name="lockscreen_forgot_pattern_button_text">ပံုစံကို ေမ့သြားျပီလား?</string>
    <string name="lockscreen_glogin_forgot_pattern">အေကာင့္ေသာ့ဖြင့္ျခင္း</string>
    <string name="lockscreen_glogin_too_many_attempts">ၾကိဳးစားမႈပံုစံမ်ားအေျမာက္အျမား႐ွိ!</string>
    <string name="lockscreen_glogin_instructions">ေသာ့ဖြင့္ရန္ သင့္ Google အေကာင့္ျဖင့္ ၀င္ပါ</string>
    <string name="lockscreen_glogin_username_hint">အသံုးျပဳသူအမည္(အီးေမးလ္)</string>
    <string name="lockscreen_glogin_password_hint">Password</string>
    <string name="lockscreen_glogin_submit_button">၀င္မည္</string>
    <string name="lockscreen_glogin_invalid_input">မ႐ွိေသာအသံုးျပဳသူအမည္ႏွင့္စကား၀ွက္</string>
    <string name="lockscreen_glogin_checking_password">စစ္ေဆးေနဆဲ...</string>
    <string name="lockscreen_unlock_label">ေသာ့ဖွင့်ြခင်း</string>
    <string name="lockscreen_sound_on_label">ဂီတအသံဖြင့္</string>
    <string name="lockscreen_sound_off_label">ဂီတအသံပျတ္</string>
    <string name="password_keyboard_label_alpha_key">ABC</string>
    <string name="factorytest_failed">မူလပံုစံစမ္းသပ္ခ်က္မေအာင္ျမင္</string>
    <string name="factorytest_not_system">မူရင္းပံုစံစမ္းသပ္ခ်က္သည္ စနစ္၏ ပ႐ုိဂရမ္မ်ားတြင္ သြင္းထားေသာ ပက္ေက့ခ်္အစုမ်ားအတြက္သာ အေထာက္အပံ့ေပးသည္</string>
    <string name="factorytest_no_action">မူလပံုစံစမ္းသပ္ခ်က္ကို အေထာက္အပံ့ေပးေသာ ပက္ေက့ခ်္အစုမ်ားမ႐ွိ</string>
    <string name="factorytest_reboot">ျပန္စမည္</string>
    <string name="js_dialog_title_default">ဂ်ာဗားစာသား</string>
    <string name="save_password_label">အတည္ျပဳသည္</string>
    <string name="double_tap_toast">နည္းလမ္း - ခ်ဲ႕ရန္ႏွင့္ ခ်ံဳ႕ရန္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ</string>
    <string name="permlab_readHistoryBookmarks">ဘေရာက္ဆာမွတ္တမ္းႏွင့္ စာညွပ္မ်ားကို ဖတ္မည္</string>
    <string name="permdesc_readHistoryBookmarks">ပ႐ိုဂရမ္အား ဘေရာက္ဆာက ၾကည့္႐ႈထားေသာ ၀က္(ဘ္)လိပ္စာအားလံုးႏွင့္ ဘေရာက္ဆာစာညွပ္အားလံုးကို ဖတ္ရန္ ခြင့္ျပဳပါ။ </string>
    <string name="permlab_writeHistoryBookmarks">ဘေရာက္ဆာမွတ္တမ္းႏွင့္ စာညွပ္မ်ားကို ေရးပါ</string>
    <string name="permdesc_writeHistoryBookmarks">ပ႐ိုဂရမ္အား သင့္ဖုန္းအတြင္း႐ွိ သိမ္းထားေသာ ဘေရာက္ဆာမွတ္တမ္းသို႔မဟုတ္ စာညွပ္မ်ားကို အသစ္ျပဳျပင္ရန္ ခြင့္ျပဳလိမ့္မည္။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာ ပ႐ိုဂရမ္မ်ားက ယင္းကိုအသံုးျပဳ၍ သင့္ဘေရာက္ဆာအခ်က္အလက္ကို ဖ်က္ပစ္ျခင္းႏွင့္အသစ္ျပဳျပင္ျခင္းမ်ား လုပ္လိမ့္မည္။</string>
    <string name="permlab_writeGeolocationPermissions">ဘေရာက္ဆာေျမမ်က္ႏွာသြင္ျပင္ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို အသစ္ျပဳျပင္မည္</string>
    <string name="permdesc_writeGeolocationPermissions">ပ႐ိုဂရမ္အား ဘေရာက္ဆာ၏ တည္ေနရာခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို အသစ္ျပဳျပင္ရန္ ခြင့္ျပဳမည္။ အႏၲရာယ္႐ွိေသာ ပ႐ိုဂရမ္မ်ားက ယင္းကိုအသံုးျပဳ၍ တည္ေနရာႏွင့္ပတ္သက္သည့္ သတင္းအခ်က္အလက္မ်ားကို ေတြ႔ကရာ၀က္(ဘ္)ဆိုဒ္မ်ားသို႔ ပို႔ခြင့္ျပဳလိမ့္မည္။</string>
    <string name="save_password_message">ဘေရာက္ဆာကို ဤစကား၀ွက္ မွတ္ထားခိုင္းမလား?</string>
    <string name="save_password_notnow">အခုမလုပ္ပါ</string>
    <string name="save_password_remember">သတိရေစမည္</string>
    <string name="save_password_never">တခါမွ</string>
    <string name="open_permission_deny">ဤစာမ်က္ႏွာကို ဖြင့္ရန္ ခြင့္မျပဳ</string>
    <string name="text_copied">စာသားကို ဘုတ္သို႔ ကူးယူျပီး</string>
    <string name="more_item_label">ထပ္မံ၍</string>
    <string name="prepend_shortcut_label">စာရင်း+</string>
    <string name="menu_space_shortcut_label">ေနရာ</string>
    <string name="menu_enter_shortcut_label">၀င္ပါ</string>
    <string name="menu_delete_shortcut_label">ဖျက်ပယ်မလာ</string>
    <string name="search_go">ရုာေဖွြခင်း</string>
    <string name="oneMonthDurationPast">လြန္ခဲ့ေသာ 1 လက</string>
    <string name="beforeOneMonthDurationPast">လြန္ခဲ့ေသာ 1 လမတိုင္မီက</string>
    <plurals name="num_seconds_ago">
        <item quantity="one">လြန္ခဲ့ေသာ 1 စကၠန္႔က</item>
        <item quantity="other"></item>
    </plurals>
    <plurals name="num_minutes_ago">
        <item quantity="one">လြန္ခဲ့ေသာ 1 လက</item>
        <item quantity="other"></item>
    </plurals>
    <plurals name="num_hours_ago">
        <item quantity="one">လြန္ခဲ့ေသာ 1 နာရီက</item>
        <item quantity="other"></item>
    </plurals>
    <string name="last_month">ျပီးခဲ့ေသာလ</string>
    <string name="older">ပို၍ေဟာင္းေသာ</string>
    <plurals name="num_days_ago">
        <item quantity="one">မေန႔က</item>
        <item quantity="other"></item>
    </plurals>
    <plurals name="in_num_seconds">
        <item quantity="one">1 စကၠန္႔အတြင္း</item>
        <item quantity="other"></item>
    </plurals>
    <plurals name="in_num_minutes">
        <item quantity="one">1 မိနစ္အတြင္း</item>
        <item quantity="other"></item>
    </plurals>
    <plurals name="in_num_hours">
        <item quantity="one">1 နာရီအတြင္း</item>
        <item quantity="other"></item>
    </plurals>
    <plurals name="in_num_days">
        <item quantity="one">မနက္ျဖန္</item>
        <item quantity="other"></item>
    </plurals>
    <plurals name="abbrev_num_seconds_ago">
        <item quantity="one">လြန္ခဲ့ေသာ 1 စကၠန္႔က</item>
        <item quantity="other"></item>
    </plurals>
    <plurals name="abbrev_num_minutes_ago">
        <item quantity="one">လြန္ခဲ့ေသာ 1 မိနစ္က</item>
        <item quantity="other"></item>
    </plurals>
    <plurals name="abbrev_num_hours_ago">
        <item quantity="one">လြန္ခဲ့ေသာ 1 နာရီက</item>
        <item quantity="other"></item>
    </plurals>
    <plurals name="abbrev_num_days_ago">
        <item quantity="one">မေန႔က</item>
        <item quantity="other"></item>
    </plurals>
    <plurals name="abbrev_in_num_seconds">
        <item quantity="one">1 စကၠန္႔အတြင္း</item>
        <item quantity="other"></item>
    </plurals>
    <plurals name="abbrev_in_num_minutes">
        <item quantity="one">1 မိနစ္အတြင္း</item>
        <item quantity="other"></item>
    </plurals>
    <plurals name="abbrev_in_num_hours">
        <item quantity="one">1 နာရီအတြင္း</item>
        <item quantity="other"></item>
    </plurals>
    <plurals name="abbrev_in_num_days">
        <item quantity="one">မနက္ျဖန္</item>
        <item quantity="other"></item>
    </plurals>
    <string name="day">ေန့</string>
    <string name="days">ရက္မ်ား</string>
    <string name="hour">တစ္နာရီ</string>
    <string name="hours">နာရီမ်ား</string>
    <string name="minute">မိနစ်</string>
    <string name="minutes">မိနစ္</string>
    <string name="second">စကၠန္႔</string>
    <string name="seconds">စက္ကန့်</string>
    <string name="week">ရက်သတ္တပတ်</string>
    <string name="weeks">အပတ္မ်ား</string>
    <string name="year">ကာလ</string>
    <string name="years">ႏွစ္မ်ား</string>
    <string name="VideoView_error_title">ဗီဒီယိုဖြင့္၍မရႏုိင္ပါ</string>
    <string name="VideoView_error_text_invalid_progressive_playback">၀မ္းနည္းပါတယ္၊ ဤဗီဒီယိုကို ၎ပစၥည္းသို႔ ေပးပို႔ရန္ ခြင့္မေပးပါ</string>
    <string name="VideoView_error_text_unknown">၀မ္းနည္းပါတယ္၊ ဤဗီဒီယိုကို ဖြင့္၍မရပါ</string>
    <string name="VideoView_error_button">OK</string>
    <string name="noon">ေန ့လယ်ပိုင်</string>
    <string name="Noon">ေန ့လယ်ပိုင်</string>
    <string name="midnight">"ညသန္းေခါင္ယံ"</string>
    <string name="Midnight">"ညသန္းေခါင္ယံ"</string>
    <string name="selectAll">အားလုံးကိုေရွးချယ်</string>
    <string name="selectText">စာသားေ႐ြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="cut">Cut</string>
    <string name="copy">မိတ္တကူးေန</string>
    <string name="paste">Paste</string>
    <string name="copyUrl">၀က္(ဘ္)လိပ္စာကို ကူးယူပါ</string>
    <string name="inputMethod">အသြင္းနည္းလမ္း</string>
    <string name="editTextMenuTitle">စာသားကို တည္းျဖတ္မည္</string>
    <string name="low_internal_storage_view_title">ေနရာသိပ္မ႐ွိပါ</string>
    <string name="low_internal_storage_view_text">ဖုန္း၏ သိမ္းဆည္းမႈေနရာပမာဏ နည္းလာျပီ</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="cancel">ပယ်ဖျက်ြခင်း</string>
    <string name="yes">OK</string>
    <string name="no">ပယ်ဖျက်ြခင်း</string>
    <string name="dialog_alert_title">သတိျပဳရန္</string>
    <string name="capital_on">စဖွင့်</string>
    <string name="capital_off">ပိတ်</string>
    <string name="whichApplication">သံုးျခင္းျဖင့္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို အျပီးသတ္ပါ</string>
    <string name="alwaysUse">ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္အတြက္ မူလပံုစံကို သံုးမည္</string>
    <string name="clearDefaultHintMsg">ပင္မအဆင္အျပင္တြင္ မူလပံုစံကို ႐ွင္းပါ &gt; ပ႐ိုဂရမ္မ်ား &gt; ပ႐ုိဂရမ္မ်ားကို စီမံခန္႔ခြဲပါ</string>
    <string name="chooseActivity">လုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို ေ႐ြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="noApplications">ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို မည္သည့္ပ႐ိုဂရမ္မွ မေဆာင္႐ြက္ႏုိင္ပါ</string>
    <string name="aerr_title">၀မ္းနည္းပါတယ္!</string>
    <string name="anr_title">၀မ္းနည္းပါတယ္!</string>
    <string name="force_close">အတင္းအၾကပ္ပိတ္ခုိင္းမည္</string>
    <string name="report">သတင္းေပးပို႔မည္</string>
    <string name="wait">ခဏေစာင့္</string>
    <string name="sendText">စာသားအတြက္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို ေ႐ြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="volume_ringtone">ဖုန္းျမည္သံအတိုးအက်ယ္</string>
    <string name="volume_music">မီဒီယာအသံအတိုးအက်ယ္</string>
    <string name="volume_fm">FM အသံအတိုးအက်ယ္</string>
    <string name="volume_music_hint_playing_through_bluetooth">ဘလူးတုမွတဆင့္ ဖြင့္ျခင္း</string>
    <string name="volume_music_hint_silent_ringtone_selected">ဖုန္းတီးလံုးအသံေဖ်ာက္ထားသည့္ပံုစံေ႐ြးထားျပီး</string>
    <string name="volume_call">ဖုန္းေခၚဆိုမႈအသံအတိုးအက်ယ္</string>
    <string name="volume_bluetooth_call">ဘလူးတုေခၚဆိုမႈအသံ</string>
    <string name="volume_alarm">ႏိႈးစက္အသံအတိုးအက်ယ္</string>
    <string name="volume_notification">သတိေပးခ်က္အသံအတိုးအက်ယ္</string>
    <string name="volume_unknown">အသံအတိုးအက်ယ္</string>
    <string name="ringtone_default">မူလဖုန္းတီးလံုး</string>
    <string name="ringtone_silent">Silent</string>
    <string name="ringtone_picker_title">ဖုန္းတီးလံုးမ်ား</string>
    <string name="ringtone_unknown">အမည္မသိဖုန္းတီးလံုး</string>
    <plurals name="wifi_available">
        <item quantity="one">Wi-Fi ကြန္ယက္မရႏိုင္ပါ</item>
        <item quantity="other">Wi-Fi ကြန္ယက္မ်ားရႏုိင္</item>
    </plurals>
    <plurals name="wifi_available_detailed">
        <item quantity="one">ရ႐ွိႏိုင္ေသာ Wi-Fi ကြန္ယက္ဖြင့္မည္</item>
        <item quantity="other">ရ႐ွိႏိုင္ေသာ Wi-Fi ကြန္ယက္မ်ားဖြင့္မည္</item>
    </plurals>
    <string name="select_character">စာလံုးသြင္းပါ</string>
    <string name="sms_control_default_app_name">အမည္မသိပ႐ုိဂရမ္</string>
    <string name="sms_control_title">စာတုိမက္ေဆ့ခ်္မ်ား ပို႔ေနဆဲ</string>
    <string name="sms_control_message">စာတိုမက္ေဆ့ခ်္အေျမာက္အျမားပို႔ေနသည္။ ဆက္လုပ္ရန္ \"ပို႔မည္\"၊ ေပးပို႔ျခင္းကို ရပ္တန္႔ရန္ \"မပို႔ပါ\" ကို ေ႐ြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="sms_control_yes">OK</string>
    <string name="sms_control_no">ပယ်ဖျက်ြခင်း</string>
    <string name="date_time_set">Set</string>
    <string name="default_permission_group">ပ်က္ကြက္ျခင္း</string>
    <string name="no_permissions">ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားမလိုပါ</string>
    <string name="usb_storage_activity_title">USB သိမ္းဆည္းမႈ</string>
    <string name="usb_storage_title">USB ခ်ိတ္ဆက္ျပီး</string>
    <string name="usb_storage_button_mount">USB သိမ္းဆည္းမႈဖြင့္ပါ</string>
    <string name="usb_storage_notification_title">USB ခ်ိတ္ဆက္ျပီး</string>
    <string name="usb_storage_notification_message">သင့္ကြန္ပ်ဴတာသို႔/မွ ဖိုင္မ်ားကူးယူရန္ ေ႐ြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="usb_storage_stop_notification_title">USB သိမ္းဆည္းမႈပိတ္ပါ</string>
    <string name="usb_storage_stop_notification_message">USB သိမ္းဆည္းမႈပိတ္ရန္ ေ႐ြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="usb_storage_stop_title">USB သိမ္းဆည္းမႈပစၥည္းကို အသံုးျပဳေနသည္</string>
    <string name="usb_storage_stop_button_mount">USB သိမ္းဆည္းမႈပိတ္ပါ</string>
    <string name="usb_storage_stop_error_message">USB သိမ္းဆည္းမႈပိတ္ရာတြင္ ျပႆနာ႐ွိသည္။ USB လက္ခံသူကို ျဖဳတ္ထားျပီးျဖစ္ေၾကာင္းေသခ်ာေအာင္လုပ္ပါ။ ျပန္ၾကိဳးစားၾကည့္ပါ</string>
    <string name="dlg_confirm_kill_storage_users_title">USB သိမ္းဆည္းမႈဖြင့္ပါ</string>
    <string name="dlg_confirm_kill_storage_users_text">USB သိမ္းဆည္းမႈပစၥည္းကို ဖြင့္ရာတြင္ ၄င္းကို မပိတ္မခ်င္း အျခားသင္အသံုးျပဳေနေသာ ပ႐ိုဂရမ္မ်ားသည္ ရပ္သြားျခင္း၊ မရႏုိင္ျခင္းမ်ား ျဖစ္ႏုိင္သည္။</string>
    <string name="dlg_error_title">USB လုပ္ေဆာင္ခ်က္မေအာင္ျမင္ပါ</string>
    <string name="dlg_ok">OK</string>
    <string name="extmedia_format_button_format">ပံုစံအချိုးအစားများ</string>
    <string name="adb_active_notification_title">USB ခ်ိဳ႕ယြင္းခ်က္ဖယ္႐ွားမႈခ်ိတ္ဆက္ျပီး</string>
    <string name="adb_active_notification_message">USB ခ်ိဳ႕ယြင္းခ်က္ဖယ္႐ွားျခင္းကို ပိတ္ရန္ ေ႐ြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="select_input_method">အသြင္းပံုစံကို ေ႐ြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="ext_media_checking_notification_message">အမွားမ်ား႐ွာေဖြစစ္ေဆးေနဆဲ</string>
    <string name="activity_list_empty">တူညီေသာလုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားမေတြ႔ပါ</string>
    <string name="permlab_pkgUsageStats">အေၾကာင္းအရာအသံုးခ်မႈစာရင္းအင္းမ်ားကို အဆင့္ျမွင့္တင္မည္</string>
    <string name="permdesc_pkgUsageStats">စုစည္းထားေသာ အေၾကာင္းအရာအသံုးျပဳမႈစာရင္းအင္းမ်ားကို အသစ္ျပဳလုပ္ရန္ ခြင့္ျပဳပါ။ ပံုမွန္ပ႐ိုဂရမ္မ်ား အသံုးျပဳရန္မဟုတ္။</string>
    <string name="permlab_copyProtectedData">အေၾကာင္းအရာကို ကူးယူရန္ မူရင္း၀န္ေဆာင္မႈအား လံႈ႔ေဆာ္ရန္ ခြင့္ျပဳပါ။ ပံုမွန္ပ႐ိုဂရမ္မ်ား အသံုးျပဳရန္မဟုတ္။</string>
    <string name="permdesc_copyProtectedData">အေၾကာင္းအရာကို ကူးယူရန္ မူရင္း၀န္ေဆာင္မႈအား လံႈ႔ေဆာ္ရန္ ခြင့္ျပဳပါ။ ပံုမွန္ပ႐ိုဂရမ္မ်ား အသံုးျပဳရန္မဟုတ္။</string>
    <string name="tutorial_double_tap_to_zoom_message_short">ခ်ဲ႕ျခင္းကို ခ်ိန္ညွိရန္ ႏွစ္ၾကိမ္ႏွိပ္ပါ</string>
    <string name="gadget_host_error_inflating">အမွားကို ၾကီးလာေစေသာ widget</string>
    <string name="ime_action_go">သြားမည္</string>
    <string name="ime_action_search">ရုာေဖွြခင်း</string>
    <string name="ime_action_send">ပို ့</string>
    <string name="ime_action_next">ေနာက်တစ်လမ်း</string>
    <string name="ime_action_done">ြပီပါြပီ</string>
    <string name="ime_action_default">လုပ္ေဆာင္မည္</string>
    <string name="accessibility_compound_button_selected">စစ္ေဆးျပီး</string>
    <string name="accessibility_compound_button_unselected">မစစ္ရေသးပါ</string>
    <string name="grant_credentials_permission_message_header">ေအာက္ပါပ႐ိုဂရမ္မ်ားက သင့္အေကာင့္သို႔ ယခုႏွင့္ ေနာင္တြင္ ၀င္ေရာက္ရန္ ခြင့္ျပဳခ်က္ေတာင္းခံေနသည္</string>
    <string name="grant_credentials_permission_message_footer">ဤေတာင္းဆိုခ်က္ကို ခြင့္ျပဳမလား?</string>
    <string name="grant_permissions_header_text">၀င္ေပါက္ေတာင္းဆိုခ်က္</string>
    <string name="allow">Allow</string>
    <string name="deny">မရပါ</string>
    <string name="permission_request_notification_title">ခြင့္ျပဳခ်က္ေတာင္းခံျပီး</string>
    <string name="input_method_binding_label">အသြင္းနည္းလမ္း</string>
    <string name="sync_binding_label">sync လုပ္မည္</string>
    <string name="accessibility_binding_label">၀င္ေရာက္ႏိုင္မႈ</string>
    <string name="wallpaper_binding_label">Wallpaper</string>
    <string name="chooser_wallpaper">ေနာက်ခံပုံေြပာင်း</string>
    <string name="pptp_vpn_description">အမွတ္တစ္ခုမွတစ္ခုသို႔ ခ်ိတ္ဆက္ေပးေသာ ပ႐ိုတိုေကာလ္</string>
    <string name="l2tp_vpn_description">Layer 2 Tunneling Protocol</string>
    <string name="l2tp_ipsec_psk_vpn_description">L2TP/IPSec VPN အေျခခံေသာ </string>
    <string name="l2tp_ipsec_crt_vpn_description">အေထာက္အထားကို အေျခခံထားေသာ L2TP/IPSec VPN</string>
    <string name="upload_file">ဖုိင္ေ႐ြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="reset">ျပန္ေကာင္းသြားျပီ</string>
    <string name="submit">အတည္ျပဳသည္</string>
    <string name="description_star">အၾကိဳက္ဆံုး</string>
    <string name="car_mode_disable_notification_title">ကားပံုစံဖြင့္ျပီး</string>
    <string name="car_mode_disable_notification_message">ကားေမာင္းစဥ္ပံုစံမွ ထြက္ရန္ ေ႐ြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="tethered_notification_title">အြန္လိုင္းသို႔သြားေနဆဲ၊ သို႔မဟုတ္ ေ႐ႊ႕ေျပာင္းႏုိင္ေသာအင္တာနက္၀င္ေပါက္အေထာက္အပံ့၀က္(ဘ္)ဆိုဒ္ဖြင့္ထား</string>
    <string name="tethered_notification_message">စီစဥ္ရန္ ႏွိပ္ပါ</string>
    <string name="throttle_warning_notification_title">အဆင္ျမင့္မိုဘိုင္းအခ်က္အလက္အသံုးျပဳမႈ</string>
    <string name="throttle_warning_notification_message">မိုဘိုင္းေဒတာအသံုးျပဳမႈအေၾကာင္းေလ့လာရန္ ႏွိပ္ပါ</string>
    <string name="throttled_notification_title">မိုဘိုင္းေဒတာကန္႔သတ္ခ်က္ထက္ေက်ာ္လြန္ေနသည္</string>
    <string name="throttled_notification_message">မိုဘိုင္းေဒတာအသံုးျပဳမႈအေၾကာင္းေလ့လာရန္ ႏွိပ္ပါ</string>
    <string name="Low_Memory_Alert">ဖုန္း၏ သိမ္းဆည္းမႈေနရာပမာဏ နည္းလာျပီ။ ဖုန္း၏ တည္ျမဲမႈအတြက္ အခ်ိဳ႕အခ်က္အလက္မ်ားကို ဖယ္႐ွားပစ္ပါ</string>
    <string name="Low_Memory_Free">Free</string>
    <string name="Low_Memory_Application">ပ႐ိုဂရမ္မ်ား</string>
    <string name="Low_Memory_Mail">ေမးလ္</string>
    <string name="Low_Memory_Sms_Mms">စာတိုမက္ေဆ့ခ်္/႐ုပ္သံမက္ေဆ့ခ်္</string>
    <string name="Low_Memory_System">စစ္စတမ္</string>
    <string name="Btn_Select_Clear">ေ႐ြးခ်ယ္/႐ွင္း</string>
    <string name="myAppTip">ေျဖ႐ွင္းရန္ ပ႐ုိဂရမ္မ်ား ေ႐ြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="myApp_Start_Btn">စ (Start)</string>
    <string name="myApp_Move2Sd_ChkBox">SD ကဒ္သို႔ေ႐ႊ႕ပါ</string>
    <string name="myApp_ClearData_ChkBox">အခ်က္အလက္မ်ားကို ႐ွင္းပါ</string>
    <string name="myApp_Uninstall_ChkBox">မinstallျွင့္</string>
    <string name="myAppLoading">အရွက်Downloadေန\u2026</string>
    <string name="myAppProcessing">လုပ္ေနဆဲ\u2026</string>
    <string name="keyguard_password_enter_puk_code">PUK ကုဒ္ထည့္ပါ</string>
    <string name="keyguard_password_enter_new_pin_first_code">PIN ကုဒ္အသစ္ထည့္ပါ</string>
    <string name="keyguard_password_enter_new_pin_second_code">PIN ကုဒ္အသစ္ေနာက္တစ္ၾကိမ္ထည့္ပါ</string>
    <string name="ums_active_notification_message">USB သိမ္းဆည္းမႈဖြင့္ျပီး</string>
    <string name="modem_active_notification_title">မိုဒမ္းခ်ိဳ႕ယြင္းခ်က္ဖယ္႐ွားသည့္ပံုစံကို သံုးမည္</string>
    <string name="modem_active_notification_message">မိုဒမ္းခ်ိဳ႕ယြင္းခ်က္ျပင္ဆင္မႈပံုစံဖြင့္ထားျပီး</string>
    <string name="china_mobile_numeric_values">China Mobile</string>
    <string name="china_unicom_numeric_values">China Unicorn</string>
    <string name="china_telecom_numeric_values">China Teleciiom</string>
    <string name="stk_refresh_sim_init_message">SIM ကဒ္ကို အဆင့္ျမွင့္ေနဆဲ</string>
    <string name="stk_refresh_sim_reset_message">ဖုန္းကို ျပန္စမည္</string>
    <string name="charge_active_notification_message">အားသြင္းရန္ပံုစံသာဖြင့္ျပီး</string>
    <string name="charge_active_notification_title">USB ခ်ိတ္ဆက္ထားပါက အားျဖည့္သည့္ပံုစံသာ ထားမည္</string>
    <string name="media_bad_removal">"SD ကဒ္ကို ကြန္ပ်ဴတာသို႔မတင္မီ ဖယ္႐ွားျပီး"</string>
    <string name="media_removed">"SD ကဒ္ကို ဖယ္႐ွားျပီး"</string>
    <string name="media_unknown_state">"ျပင္ပမီဒီယာအေျခအေနမသိ႐ွိႏိုင္ပါ"</string>
    <string name="dialog_warning">သတိေပးချက်</string>
    <string name="internal_memory_low">SD ကဒ္သိမ္းဆည္းမႈ ျပည့္ခါနီးျပီ! ေနရာလြတ္ရ႐ွိရန္ အခ်ိဳ႕ဖိုင္မ်ားကို ဖ်က္ပစ္ပါ</string>
    <string name="button_close">ပိတ်သည်</string>
</resources>